香港人同我務實少少好唔好?

首先我唔想怪任何人, 我明白香港人心地真係好好, 呢個都係令好多人想繼續為香港作戰既原因, 但我地既處境其實已經非常危險, 無路可退, 希望大家可以聽一聽我講:

我地香港人已經永遠失去左六個手足, 有絲打失明兼毀容, 有幾百個手足面對失去前途, 傳媒越來越紅, 黑社會同軍政府既權力越來越大, 我地既五大訴求連半個都冇被正面回應, 而家我地擔心既卻唔係終有一日全部人一齊入集中營, 而係旅客上唔到機?

國際支持固然重要, 但係響冇辦法滿足所有人既情況下我地就要揀收益最大化, 損失最少既方法去盡做, 阻遊客有冇人受傷?冇。收益係幾大? 大到你唔信。 調轉黎講, 呢班遊客可以幫到我地係咩? 做下公關show打下飛機而已, 佢地連記者都稱不上, 作為局外人可以關心既有限, 做到既野都有限, 試問其他國家搞民主運動時你自己關心完又做左d咩? 退一百步講, 如果真係有超級急切性上機既話, 大可去深圳/澳門搭飛機, 再向航空公司/保險公司claim返錢, 而家既情況究竟邊個嚴峻d?

唔好同我講阻遊客冇用, 逼到機管局停飛係同塞機場一樣效果, 呢兩日政府失去既收入係數以千萬計, 講緊係幾百粒催淚彈都只係九牛一毛, 甚至呢兩日搞機場既成效檯底下係遠遠超過之前兩個月好多行動(當然唔係所有)。 需要既民意, 需要既國際形象我地早已比烏克蘭更高, 淨地既就係做有用既野。

營火會唔肯做我理解, 麻包袋唔肯做我理解, 禍及妻兒唔肯做我都理解, 口口聲聲話命都唔要, 要行動升級, 但一影響到人就潔癖出曬黎, 一聽到外國人三隻字就怕人唔開心仲怕過見解放軍, 究竟我地有冇決心去不顧一切地爭取自己唯一既出路?

最後想問大家, 我地想最大化既係運動既成效定係最大化香港人既乖乖仔博愛精神?

721 811

同意

機場停運 結果可能一樣

但係手段可以唔用

機管局主動叫停 同主動搞到旅客飛唔到 有好大分別

好大分別 so what?
就算係我地主動搞到冇得飛, 個效益講緊都係一樣幾千萬, 比起班遊客可以帶比我地既(近乎零), 呢個方法實在係有效太多太多

所以機管局應該出黎解釋點解唔cancel

Agree. Stay strong and stay united.

Minimize the casualty. Maximize the efficiency.

其實多啲人入就得,今日真係好少人,都係逼不得已先阻旅客

冇錯, 我地失去既野已經比班遊客多太多太多, 邊個可憐香港人, 邊個可以真正幫到香港人?

黑警犯罪卻由旅客、機場職員承受後果？

就結果論, 係唔應該理機管局既反應, 而係無論點都一樣去癱瘓機場, 造成既收益都係一樣

尋日多人係因為大家都請假入黎

今晚都好多人放工入

我地幫旅客埋單, 邊個幫香港人賣單
呢個都係逼不得已情況下既最佳方法, 定你有更好既方法可以做到一樣每日幾千萬?

你咁玩同當權者獨裁有咩分別?

天琦入去前叫我地唔可以變成自己最討厭既人

721

次次去到呢啲關口突然超有潔癖。第日真普選爭取到後，叫特首頒布免費再請佢地黎香港囉

下下憐憫世人，最後就係被殘暴者蝦

問題係我唔知個過程有冇d咩副作用
短期目的係達到架

又黎：咁你同xxx有咩分別

一場不合作運動無論點都有人會被波及, 而家我地已經係用緊和平非暴力既方法爭取緊, 阻地鐵夠係阻, 阻隧道夠係阻, 一樣好多人開唔到工, 點解今日受影響既係外國人我地就成為獨裁者?

另外我一直都好支持天琦, 但呢場係一個冇領袖既運動, 每個人講既每句野都只係一個參考, 冇人係一個權威 (如果你反而要一個人講既野做絕對權威先係獨裁), 最後要點行動始終都係各自行事

大家理性討論

我個人覺得要贏一定要無底線（無人死無少手足）

Push 講得有道理啊
我覺得大家最大分歧係，和你飛目標係 1) 同旅客宣傳香港發生咩事，爭取國際支持，定2) 癱瘓機場，迫政府讓步？邊一個係最有效？

咪就係，光環可以當飯食我哋一早贏到開巷啦！

同意，和理非人多，最應該做嘅嘢就係塞住機場，登哂報紙講明塞機場，以癱瘓機場為升級措施，旅客要有心理準備。

咪分化

雨傘搞咁耐公關有冇副作用?冇
但有冇短期長期作用?都係冇

衝立法會有冇副作用?被人話暴力搞革命, 比人講兩句,但最後不了了之
但有冇短期長期作用?好撚大

搞機場有冇副作用?遊客上唔到機場, 比人講兩句, 但最後不了了之
但有冇短期長期作用?好撚大

韓國人同台灣人搞民主果陣香港人仲笑緊佢地暴力,搞亂國家
結果佢地都係爭取到民主
外國市民既民意唔係民意

推

可唔可以唔好再咁潔癖

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

唔好做蠢事啦！這樣做非常之蠢 而且唔會得到同情 還會失民心

而家佢無cancel flight
而我地只係變左一班阻人起飛 又搞到人賠錢的示威者
要拆

係噉樣一下ban埋去人地到同共產黨有咩分別？

有一刻我心諗唔應該咁做 同以為係鬼
但聽到大家既目的之後就明曬

係極權政府同黑警濫權導致旅客上唔到機

可唔可以唔好咁撚勇武?

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

咁我地個目標又吾係旅客，飛機停飛同旅客check 唔到in係兩件事黎

EXACT7LY

pish

又係依d post 成堆五毛幫你推

Critical thinking ok?

如果仲拎住道德光環去發夢抗爭既話 就得係等訓教發夢先成功

我又唔覺得遲一日半日先飛好影響遊客
非常時期非常手段 核彈都唔割

支持

至少一直以來除左美國既修法有威脅性之外, 我睇唔到其他口交式所謂國際支持做左咩
不過雖然兩者有部分衝突, 我仍然堅持各有各做, 和理非既公關就係幫我地美化緊我地無底線抗爭既事, 爭取就算被影響都支持我地既民意, 咁先係利益最大化, 和理非係我地強力既後盾。但如果係變左因為要美化而令所有人都綁手綁腳既話就係本末倒置囉

呢個係同溫層錯覺

針唔吉到肉

exactly

完全同意，仲潔癖驚話比人印象唔好，冇野呀？

得民意得天下 失民意失天下
係咪仲要失去埋國際輿論支持?
做行動要諗清楚

咁你冇人要點影響機場運作
外國旅客觀感對香港民主運動影響大啲
定係癱瘓機場大啲

阻遊客呢個topic根本就唔值得全連登哂成幾個鍾係度洗板, 仲要明知洗極機場入面既手足都唔會知道都仲要繼續就真係

我覺得條問題簡單咁將兩樣嘢做成對立面
有點on9
但係有一點係
今日機場受影響嘅人就算有50萬人
但係我哋面對嘅係全世界60億人（已扣除某國14億）
所以如果大家心中嘅呢份志氣同勇氣係確實存在
please go ahead

幫你推

塞機場都勇武
咁個陣街頭對侍, 魔法師出擊係乜野

手段唔同已經差好遠, 最重要係我地有能力做到

天琦:香港過往既民主運動就係太多人有太多包袱，太多底線

既然覺得對外民意冇用，外國做唔到咩，咁點解要舉外國國旗？點解要簽聯署？
我唔係反對阻，但問題係在於點樣阻！
既然機管局出口同我地出手嘅結果係一樣，咁我地點解要咁蠢！

阻就已經阻左，點補救

貼意

推

等你阻多幾個旅客登記嘛 點解要停
咁好機會做文章
特首老虎蟹 你哋打人 都唔會停
等多D旅客入去 挑釁你哋

我都係想點出思考盲點

無意冒犯任何人 大家唔岩傾到岩 最緊要肯聽

除左美國 有邊一個真係有幫過手

真 如果仲係本住和理非同唔好搞到人既心態 香港人呢世都唔洗贏 準備一齊變腥港人啦

要記住呢個政權係冇底線 你仲諗住唔好搞到人 醒未呀 香港人

究竟係得民意得天下, 定係得天下得民意
所謂輿論大部分都係睇風向揀立場, at least沈默的六百萬入面太多咁既人

我地反黑警
點知做啲野同黑警一樣

咁樣好務實？

唔係要國際支持，係要國際唔好踩多腳

係人都知道其他國家冇利益係唔會出手嘅，個問題係當佢哋要追究責任嘅時候，我哋有冇機會話比佢哋知個政府不仁我哋先要咁做？老實講我唔認為外國政府會care，佢當然例牌要幫自己嘅人民出頭，但係你覺得個責任可能好準確咁落番喺個政權嘅頭上咩？定係會變相抺黑左我哋？

仲責任論真係好On9 , 黑警亂槍掃射個責任呢？咪一樣話係合法

就算琴日機管局主動停，佢一樣可以話係因為有示威人士阻塞

2014年贏盡國際掌聲
最後係點樣

勇武低調搵仔，和理非全部同我入機場去民陣遊行

三日都無問題
但大前提係咪大家覺得我地塞三日政府就會跪低應承我地5大訴求
如果係長期作戰 就要考慮民意 可持續性 升級嘅可能性
阻旅客上機 比人口實 更加比黑警出師有名

我知大家好嬲呢個政府 同權力鬥爭係要有耐性
希望大家諗下點先對香港最好

push

同意
希望大家冷靜諗吓利弊

輸到仆街

點解d人都唔明 欲速則不達 你琴日成功唔代表今日成功 今日唔得咪聽日 一時成功真係咁重要 無計劃只會令目標變更遠

無論點都好
不分化 唔夠完美 可以改善

講得啱 必須推

尋日就話還眼 今日就要顧住旅客觀感

舉外國國旗同簽聯署就算冇乜用都做既原因係為左盡做, every bit helps,唔係因為佢地真係好有用
我一直都講係收益最大化,損失最小化, 能力內做到既野就做, 兩者有衝突既話就以效益行同損失為最優先考慮

推 到2019仲係有一大堆潔癖撚

真

共支係文宣拎民意得天下
你憑咩覺得我哋咩support都冇就可以先取天下

豬腦五毛

始終不能認同
冇外國既支持,香港政府不可能讓步

你真係覺得美國有幫手？
其實我係唔認同對外求救係有用，但我支持對外文宣，至少唔好自己踩自己隻腳

星期日之前靜小小先啦

我覺得人多到成個機場滿哂 都唔停運既話 先用非常手段，人少就唔建議咁做

你可憐佢地 佢地會可憐返你？

仲聽日？不如等到2046啦
定係你覺得要返工一家大細真係會日日同你把關？

大家幾時罷工

唔係潔癖問題，你真係估唔到班狗有咩做唔出

你入機場最大目的都係要佢停飛做成影響
咁阻人上飛有咩問題？
點解咁都仲要屌自己人？
自己人都唔幫自己人出聲

阻到人飛好慘
但係班前線唔慘？
工都唔返 用條命黎擋子彈
好多後生可能要坐十年嫁
佢地只係停飛一兩日 重要過自己人條命

你地味撚再屌 前線 再屌阻人上機

林病壽終正寢皇天極殺 同佢落台都一樣？

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

仲講怕阻到人失民心嘅
你反睇自己呢兩個月成功爭取過啲咩?
一二百萬出黎行唔影響人又成功爭取到咩?
叫得不合作運動又唔願接受影響人既事實
你連拎對政府用既籌碼都唔敢
唔好話幫前線既做啲咩啦

連美國要過香港人權法案都唔算幫手
咁做咩仲要指望外國人
又話等出解放軍攬炒
依家佔機場攬炒又唔得呀

我地做過乜野同黑警一樣? 謀殺? 傷人? 恐嚇? 攞佢地做人質?

個分別只係大家做唔做到乖乖仔
你以為機管局主動叫停人地唔會怪坐喺機場嘅同路人？
要怪你嘅人都會怪你做咩入去坐
睇清楚樓主分析先
你堅持嘅手段對香港人有咩實際好處？

推
不嬲都係又傻天真又想贏盡掌聲
最好習近平一面含淚拍手屈服一面宣佈香港普選

負皮->上一頁

雨傘坐成個月換黎咩

想試多次

其實我想講
就算佢哋主動停飛
定被動停飛
客觀效果都係一樣
港共政府都會屌我哋 話我哋係暴徒 係恐怖分子

最緊要係
1. 有禮貌
2. 善待滯留遊客 睇下佢哋有咩需要幫助

我哋都需要 pprb

其實真係好撚好笑

話外國遊客會屌

又睇下

德國旅客：我可以隨時離開，但你們不能

好心啦。外國人都睇得通過你地。
根本由頭到尾，最驚罷工、最驚堵路、最憎阻住地球轉的，係香港人。

外國人睇自由，仲大過食飯。

你地塞機場，解釋得當，respect 你tim。

屌果d? 香港人趕住去日本玩咪屌囉

認同

我話你知
利益立場下
其他國家只會支持示威者
因為好多人想老共收皮

平時香港人遲少少拎行李都屌晒鬼，遲一日半日可能要租晒酒店留係機場ON99就無咩野

即係你主張放棄民意?

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

但阻人上機同塞鐵一樣
觀感好差

同意
真係唔好次次把口話攬炒 但最後又突然有潔癖
香港人冇得再輸
第時入哂集中營先後悔自己當初冇做盡就太遲

搞旅客一有衝突好撚大獲
班狗可以名正言順血洗

冇謂令朋友成為敵人
政府要停飛 係佢既事
一直以來外國見到良好既示威者印象
無必要毀左一直建立既形象

但班淺黃唔係咁諗
你話打狗就大家唔割啫 你咁搞真係同綁人質無分別
不合作都係 根本就唔叫不合作 係被逼合作

因為成場計動就大變數就係外國人
得罪完外國人返到去,d人屌示威者
邊個想理我地

好心你地班仆街就放低D政治清癖啦
塞鐘塞到自己人都冇所謂反而Care 外國遊客
你估佢地真係耶穌黎打救你？

問題係對象 旅客真係無權利同義務幫你，前線慘同旅客慘根本無關係，係咪因為前線慘就應該令到旅客都慘?同樣情況，如果警犬比人打死我都唔會覺得佢慘 因為係佢地有份助紂為虐，殘害香港人。

啱，呢次再輸會仆街

求下你地唔好再講咩比位人入, 比人口實啦

一場爭取民主既運動被不斷講成暴動同反華革命, 佢地比咩位人入?
一個幾歲細路想返屋企都會被催淚彈搞到呼吸道有問題, 佢比咩位人入?
一個乖乖女想救人都會無啦啦比人射爆隻眼, 佢比咩位人入?

每一次都話下次啦下次啦
下次我地就變新疆啦

講得岩呀屌
班遊客算咩野先？佢地明白我地做咩嘅 就會體諒
唔明嘅 咪當佢港豬囉 怕咩？
成日話怕遊客反對 外國人就唔支持
同時，我又話咩自己香港自救，又話唔可以靠外國
如果阻一阻佢地 就令佢地唔再支持我地 認為班狗冇做錯 咁佢地唔支持都罷啦
一定會阻鳩人嫁啦 一阻就唔做 一有人唔like就唔做
咁同我地之前有咩分別？
我地可以同佢地解釋點解我地要寧願阻鳩人 得罪人都要咁做
但唔可以因為得罪人就唔做
成日話 敵人反對就擁護 敵人擁護就反對
遊客係呢場戰爭只係第三者
最緊要認清楚 而家敵人係邊個

唔好意思借個位

目標為本，係眾多方法入面揀個影響最少嘅，e.g. 人地就坐都夠塞，人少可能就要主動舉高雙手人鏈道歉

但如果係因為場面難睇，直接定間接呢d問題而去放棄目標，咁係倒果為因

咁當然如果要玩到營火先癱瘓到機場，可能代價太高，但係阻遊客就癱瘓到機場就好抵啦，又無人受傷又無人被捕

咁再者更狗可以用黑暗兵法，乜都話係黑警卧底扮示威者做，完全賴皮，多人講就變事實

要塞要阻,
要做我諗冇辦法去阻止
但順手俾張傳單,同遊客溝通吓
唔好俾佢地坐起到乾等

是撚但啦屌，要做就去做。我無所謂。

雨傘都坐左成個月

仲坐

同意。講影響無辜既人，班狗影響係咪仲多呀！有幾多街坊落街比人扑濕，幾多一家大細老人細路放假想行街被迫聞催淚煙呀！我地對手都唔理影唔影響到人，我地係咪仲要顧呀！

好想大家暫時放棄幾日所謂民意，放低潔癖，一鼓作氣呀。幾日都癱瘓既話，政府無得唔回應呀！

講真我係唔讚成所謂既被逼不合作運動

自願去做先叫不合作 唔係綁埋人地

民意民意民意。「民意」係啲乜？

「民意」就係Q埋雙手咩都唔使做，然後第二朝瞓醒五大訴求就達成，跟手一齊BBQ跳起大團圓結局。抗爭過程入面，最好咩都唔好煩到佢地、唔會阻到人、唔好變成滿手鮮血、要顧及型象，唔可以俾位人入。

如果你要執著既「民意」係呢一種，咁sorry 我都係帶番個頭盔同豬咀上前線先，你繼續慢慢瞓。
但當某一日你瞓醒就話我知，我拎埋裝備帶你一齊上戰場又點話。

我願意係你未瞓醒既時候守護住你，但都請你唔好責怪我係打生打死既時候會破壞到你型像。因為戰場上面已經得番我同你兩個人，我地無路可退。

不割席、不分化、不篤灰。

開頭覺得唔應該影響旅客
諗落樓豬都有道理

我覺得阻旅客唔係唔得，但我地可以從旁解釋/提供協助
1. 英文/普通話解釋
2. 帶有需要嘅旅客離開機場
3. 真係有急切需要嘅就幫助佢搵方法去大陸/澳門走

換言之，旅客照塞，但盡量去補鑊 (係會比人屌會受氣，但有人肯做就可以將負面影響減到最低)

撐

係啦,根本琴日係因為811憤怒請假入去先咁多人
星期1-5少人都其實非常正常
少人有少人做法做下宣傳囉都好有用架
主動阻人同你因為人多到塞住個形象係差別極大

睇埋前文後理先啦 係比黑警出師有名
同大家幾有信心咁塞法政府短期會跪低

唔係想罵戰 但唔該你唔好斷章取義

外國人要delay返屋企 好慘呀
阻人上機黎癱瘓機場 觀感好差呀

幾百義士比人拉左慘唔慘
爆眼慘唔慘
你香港人自己都救唔到 然後去同情外國人
真係好好笑

十分之認同，無意分化，但請其他覺得有問題嘅人諗真啲靜坐可以換黎啲咩

多謝手足 句句到肉

唔關旅客事

法國啲人遊行 示威 係巴黎 黃背心果陣 有無問過遊客呀
佢地火車擺工 希斯路停飛有無問遊客呀

香港人唔好再咁潔癖啦好嗎，遊客民意會唔會逼到政府回應先。

聯合國支持完又點? “勸喻港府"
英國支持完又點?"強烈譴責"
得美國係一直以利益原因支持香港
得台灣係一直因唇亡齒寒支持香港

but who am I to say, 我只係個五毛

真係講得好！

只要贏到就救得返幾百個兄弟嘅前途
你睇下曾德成

推

唔通想贏左旅客輸左香港？

推 如果唔係我出番去擋子彈算

推
如果以家咩都唔做，以後咩都唔撚洗做

總之塞就一定塞！只係要諗點挽回形象

講真唔做都做左係到屌同割蓆有咩用？

有問題提出可以，但係除左係到指責之外不如諗下有咩可以改善仲好過啦

Sorry for p牌

唔得嫁 影響到人會失民心嫁

推 721 811

點解你地唔諗下今日人少都可以令機場收皮係因為有人肯踏出弟一步？

示威都要變招
日日Loop 之前既Pattern ，我係政府都知你想點啦

根本遊客唔會理你邊個搞到停飛，都係入示威者數，而琴日，今日都係入示威者數，而呢個係佢地親身見到的事實。

旅客當然聲音好細，但係唔好意記國際媒體

到底新聞headlind係寫：示威者癱瘓機場 OR 示威者阻止旅客上機，點會冇分別

無人受傷唔代表損失最少
你阻旅客係挑釁緊人地國家
我唔覺得咁樣係無損失

旅客當然聲音好細，但係唔好忘記國際媒體

到底新聞headlind係寫：示威者癱瘓機場 OR 示威者阻止旅客上機，點會冇分別

諗下個女仔毀容一世啦！

仲幫旅客諗

諗下門牙爆左成口血嘅手足
諗下死去嘅義士
諗下冇晒前途嗰幾百人

人唔夠咪做返和理非
人多時先塞爆佢 (例如星期六日/ 再定某d日子）
果d旅客係保護大家的籌碼
依家主動阻人飛，係人都唔鐘意。
唔單止國際回響會變，香港人d民心都可能無左

阻人飛同塞爆佢個目的係一樣，
但你個手段唔同，出黎的效果都唔同
人地一陣報警，比到位黑警入就黎清你場

難聽啲講句
大家連自己都未顧掂 走去理人地 醒下啦

講到口臭
有潔癖學咩人革命

每個冇參與運動既人都冇義務幫我地
咁香港人睇黎只能每日做唔影響到其他人既行動, aka冇撚用
要我講到好白好污糟既話, 冇錯我地係用緊班旅客同香港經濟當籌碼, 但有冇用大家有眼見

你失民心損形象啊

有咁多旅客 清乜鳩場呀

唯一可以打贏共產黨既方法就係嚇到佢怕
就算你贏盡掌聲又點
共產黨日日比全世界圍屌又唔見佢有事
新聞會報香港係因為香港而家仲有影響力
而唔係香港人點樣優質贏盡掌聲

比你揀

你想去集中營 定係 失民心

挑釁其他國家嘅係香港政府
如果佢地肯回應會攪成咁？

駁唔到

佔機場咪佔機場囉，你阻人上機做乜先，尋日冇阻人上機 ，今日各大媒體爭相報導。咪達成左想國際關注嘅目的。

但係依家係阻人地離開香港，喂你話佢係香港人俾你阻都出師有名，人地唔係香港人憑乜要俾你阻先，你係邊位咁大粒？

又要想製造國際話題，又自毀抗爭者聲譽，咁人地又憑乜野要幫你？

你班友又開咁多聯署post?
人地大可以講句，關我撚事？

呢場運動目的係對抗政府，唔係啲唔關事嘅異國人士。唔好因爲自己屋企有問題就拉埋啲路人落水。

不分化 但我唔覺得要去到咁盡 始終觀感唔好 學其他巴打咁講 等機管局自己出手最好

oh
推下你

你求外國幫咩依加?
民心呀

怕且係失民心後失敗再被送去集中營

唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因應夠陰險 先做到今日咁

泰國佔左咁多次機場 人地返唔到屋企
比人滅左國未

咁搞咩聯署this 咩Way sir 姐

有殺人嗎？
有射盲人嗎？

和理非左膠大愛撚 繼續用愛與和平感化共產黨啦

推夠未 5毛

真係唔好再信啦連登仔
只會變nothing

今日見到啲手足都ok理性
冇話打曬交咁
最好就唔洗咁做啦
但唔夠人數 講咩都冇用
大家call多啲fd去啦

香港人平時返工返學俾狗鐵阻個十零廿分鐘都屌曬鬼啦
你唔俾人地屋企有急事趕住返去，有咩係咪你負責先

你今日有冇入機場？

我想問結果有咩唔同？都係令到人坐唔到飛機
唔係都係影響到人嗎？

唔明你句野想表達咩

自己起我底，睇下我係唔係攞，十幾個post加埋過萬個正評，咁都比人話5毛

堵不如疏。
下晝宣傳，比啲真係要走嘅旅客走
放工塞爆佢好過啦，夜機返嘅都唔趕架啦

黎緊，等我

集中營同失民意 我揀失民意

你呢？

咁你覺得前線慘唔慘先？
從雨傘開始 果日已經話阻人返工好仆街
要和理非爭取 最後個結果坐爆左個運動

你唔阻人上飛點樣達到目的？
今日明顯冇琴日咁多日 要達到目標一定要咁
唔通又要坐到完場就好？
如果我係政府知你地幾多人都好
都唔咁搞離境既 我直頭唔會理你啦

旅客冇計 我只可以講對佢地唔住
但起碼我地一定唔會好似班黑警咁
行過既外國人會推跌佢

想觀念好差

定入集中營觀感差？

你揀

成日聯署叫美國打救
你都係搞緊異國人士

邊個同你講佢地無義務，佢地唔做唔代表佢無義務，維護社會核心價值係每一個香港人應做既事，就同你要交稅一樣係義務，而參與運動更加係香港人既權利，極權政府係無權去搶走香港人應有既核心價值

屌你

支持樓主
希望大家記住不割席不分化 出面啲post 充斥住分化 說好的兄弟爬山？
我地個核心就喺要癱瘓或者衝擊香港經濟 從而令政府面對更大嘅壓力 要達到目標就冇可能衡量各方面點都要犧牲某部份人
記住天琦所講嘅嘢
個政府都冇set 底線 我地都唔洗再set冇謂嘅底線
放底潔癖啦 香港人
光復香港 時代革命

都係引人囉 同一類post

外國支持者好撚緊要 唔係政治潔癖
機管局叫停同人為阻係兩樣野
機管局叫停 外國人認為係政府錯
人為阻 外國人認為係示威者錯架咋
你用人為阻 一陣連國際報紙都唔幫你咁點呀
一時衝動係會影響成個運動

支持樓主諗法
你去遊行都阻到人咁你又行

算啦，係某啲人眼中，阻旅客就係仆街，自己人死咗6件，自己人唔撚可憐咩？

721
811

你憑咩assume唔係機場封路一定失敗?
而冇民意既後果就好簡單，和理非數目大幅下降，到時睇你幾十個勇武既塞機場

我地響國際媒體爭取咁多次headline然後呢?
如果因為一條headline就調轉屌返我地, 你覺得佢真係支持緊我地?
而且我唔係話要拋棄輿論, 要盡做既一樣要盡做, 我一直都講緊兩者有衝突時要權衡輕重, 收益最大化

咁你有咩方法

我想問黑警打人藍絲會唔會覺係黑警錯？？？？
跟本覺得邊個岩邊個錯就係主觀既心

掉轉諗有遊客班狗更加唔敢清

你話咩咪咩囉，多謝幫推

你係咪唔識中文 ，邊句有講我支持聯署

頭幾次聯署我有簽，後面再出呢啲post我都主張呢啲簽黎冇撚用

佔機場係要佢停機場，收皮

國際話題係bonus

鬼佬呀...阻鬼佬呀...阻人番屋企會燒春袋架...

屌你老母啦
人地鬼佬爭取民主自由 訓身過你啦

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

問題係點樣令國際輿論授權香港人去自救 我地係失去好多但我地要令人企係我地果邊而唔係令佢地成為敵人 我地敵人得一個 就係中共 搞清楚人地大使館 係隨時可以為左保護自己國民抹黑運動

要鬧你既你主唔主動阻都鬧你架啦

成場運動已經2個月

上頭版，reddit fb ig 推post，全球登報要做都做齊

真係會關心既外國人，一定知咩事，會諒解就會諒解，如果呢個moment仲淨係識屌阻住佢上機，其實佢地同屌人阻返工一樣，你改變唔到佢

機場差唔多係最後一條路，無論各位做咩，核彈都唔割

師兄，會唔會反省下唔阻人係大家底線？

唔係一句有成效就要做

你求其係街邊捉幾個人脅持佢加要脅政府都有用架，做唔做丫？

唔好講到革命
佢地可能連自己做緊咩
對抗緊咩人都味清楚
下下都民意 外國支持
外國到依家有冇幫到啲咩？
得台灣真係幫我地 仲要係主動果個
同埋你都話要攬炒 咁其他國家既人要封鎖你又驚咩呢？

係咪都去集中營

咁你驚咩

緊係盡最大力榨爆個春袋啦！

唔係咩叫攬炒！？

正正呢樣先係我地要做嘅野
和你飛啊
有名你叫啦
勇武係到無用架

我唔係針對你 ,我係針對曬D大愛撚

互相cover！唔係互屌！不分不割！

絕對同意！唔同意塞機場既人話咁樣會令遊客觀感唔好，咁又點？

你要清楚,點解民意係我哋哩邊
係因為我哋同黑警唔同
我哋從來無傷及無辜

我無意指責前線,但可以有更好做法
唔夠人就係唔夠人,衝係冇意思架

真係好撚大

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

一個由機管局做主動 有咩未必會怪我地
一個由我地主動 矛頭一定指向我地

連國際都唔支持，你真係打算香港人自己勇武抗爭到勝利？

你引鳩黑警打柒你又得唔得，阻旅行影響到啲咩？點樣有效益？咪成鳩日二揀一先得架

最尾係外國人 外國支持聲音有冇用
我唔知 失去咗又點 我睇唔透
不過一路以黎都係得美國有出聲做下實事
可能真係我仲係太婦人之仁

Agger
有潔癖請返屋企
不過認同唔好日日搞
D遊客都要走

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

我唔同意，如果唔支持你既人點都會話因爲你班友阻住哂

泰國法國英國咁多次社會運動, 工人運動塞機場上headline,你問心自己個反應係咩?
1. 哇佢地搞到人地返唔到屋企好過分
2. 對爭取應有權益表示支持
3. 哦, just another news

係3呀, 問心, 國際社會大部分只會將我地做既所有野都只係當做紙上茶餘飯後既話題, no one really gives a shit

香港出事，個機場聲譽幾都都無用啦
而家阻果班外國遊客，佢地係可能呢世都唔會再黎，但係我地仲要住喺到成世
如果整死個機場就要脅到政府不知幾好，又簡單又唔流血，又有冷氣嘆

又想割？

又話核彈都唔割

但係阻旅客就割？

認清個目的先出黎抗爭啦

我地係要令機場收皮呀

唔係黎贏民意呀

阻鐵又話失民心，乜撚到失民心

對面打爆眼就唔失民心？

對面藍絲打爆眼，民居放tear gas 都唔割呀

你割？

岩

can't agger anymore

香港政府可以冷處理你登報
但絕對唔可以冷處理飛機持續不斷停飛

我覺得前線慘，但阻人返工我唔覺得仆街，點解要心急阻人上機，上機同返工唔撚同，人地上機係返屋企，人多自然會停運，人少自然會有人黎幫手，根本無需要心急同絕望，機場果班絕對唔係孤單，如果只為達到目的好容易會引起其他問題，過程都係好重要

算吧啦 香港人淨係識要光環

一句講哂, 旅客上唔到機對個運動有冇幫助? 有定冇?

我冇話割喎
如果我當場捉住你交俾警察先係割
唔好濫用個割字

你呢個講法不對
政府挑釁的係香港人
你搞旅客客挑釁的係旅客

家陣唔係話唔癱機場
但圍鳩旅客 同 霸佔機場唔撚一樣

差佬做咩衰野你睇下d藍絲會唔會割

唔係針對佢地
宜係用佢地做棋, 針對政權
please權衡下得失, 搞革命邊有可能皆大歡喜

失民意 定 集中營？

唔夠人咪不合作囉

問多你一次 失民意定集中營

[緊急分析]法！不！責！眾！

你Confirm 冇人開夜想返屋企訓教？？？

if we burn you，burn with us
呢句係香港人對國際社會講
而唔係單單同香港政府講
外國人好關心又點
佢哋唔會做實際嘅行動
因為影響唔到實質利益
影響到佢自然要出手做嘢㗎喇
搞唔到香港人咁咪會搞香港政府囉

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔好有人受傷同拘捕之下 都要得到成效

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

係咪又唔記得呢段？

矛頭指向我地又點

尋晚講好左，係令機場收皮

比係撚 失民意定集裡營

你諗好再抗爭

咁繼續發夢 上前線都好重要 缺一不可

真係有損失咁多錢?
D旅客上唔到機, 客運有問題, 但係貨運呢?

你登報道歉 旅客會同情你 但愛莫能助
自己香港自己救

仲諗住保留光環
出面仲要一大堆潔癖撚
正式宣佈輸撚硬
點同土匪共產黨鬥呀
人地哪渣招無所不用

你果底線都幾.....

失民意咪入集中營囉

唔係話想佢哋承受，不過我哋別無他法

無錯，去到底去到盡！

唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因應夠陰險 先做到今日咁 訓撚醒未呀 同最大既黑社會國講道德 講民意 食矇左你呀 你係黑社會面前比人打死 外國記者最撚多只會覺得勇敢可惜 登一日 係一日咁撚大把 唔好用黎打j啦 柒頭 正如你睇左外國新聞一撚樣咁快遺忘 我地唔係爭取外國人既認同 係爭取自己人身既安全 同自由 理撚得佢屌鳩曬鬼撞佢上機 下年 ....唔係下個月 或者下個星期 咪又仆落黎香港 但我地重有幾多個下年呀？

終於有人講人話

想問下阻人飛對場運動有咩正面幫助

尋日冇阻人飛咪一樣咁大回響，定阻完人你覺得對

件事情有正面幫助？唔好又黎騎劫不分化不割蓆呢

個字。我只係問一句，如果阻人登機可以令事情有

更加良好嘅發展，咁我一定身體力行

泰國成功左未？

你講啲成功例子黎說服人好啲

我唔認同要成班黑社會咁圍旅客
其他手段我開放討論

你Confirm 到你唔係搞緊分化?

啱

你點知係入集中營

其實只能靠自己 外國只會口頭上講一講 實際唔會做野 無利益既無人會做

分化

依家超多P牌搞分化，完全無logic,講到點都會阻到旅客，阻佢哋上機根本冇問題，少人就要咁先阻到政府癱瘓機場

港共就係想營造氣氛令到所有人都覺得航班取消錯在示威者而非政府責任，將矛頭直指示威者，打民生經濟牌，而忽視咗示威者係和理非只係和平示威集會，根本無人主動去阻乘客上機，機管局自己驚取消航班關我哋鬼事，搞掂就唔死守be water，之後又再出

你依家去阻人上機等同自毀長城，咁之前眾籌登報為咩，就係要同國際connect，依家變咗港共政府替罪羊，醒下啦，咪鬼濫用兄弟爬山各自努力，做嘢都要用啱嘅方法

用返set deadline有冇得諗，但今次就對外set，可以令遊客有時間準備

例如講到明一星期政府都唔回應就會阻機場，期間不斷對外國宣傳個deadline叫佢地唔好黎，比佢地知好有可能會飛唔到，而且講到明會阻機場就好可能會有外國媒體助攻。

令外宣傳時可以為今日同琴日咁突然咁阻機場而道歉，而今日阻左機場件事可以令佢地知我地係認真唔係講玩。

利申9up

..........究竟你班人係智障定點?你同set road block 跟住放車走有咩唔同?你入機場目的係咩啊?係癱瘓機場啊dllm,隔日function叫癱瘓?對家依家已經私刑謀殺,你仲係度斟酌有無民意有無遊客支持?你唔撚係覺得遊客翻到屋企會感激你?外國政府會答謝你?醒啦child登仔.禍必及妻兒,禍必及無辜.遊客翻唔到屋企咪幾好,迫住去大使館投訴,大使館就一定去政府投訴,跟住無論升級清場定妥協對話都係我地贏,諗翻清楚點解要入機場,係要攬炒,而且係國際程度嘅攬炒,其實諗真d遊客同平時話暴徒影響生活嘅廢老藍絲"市民"無分別,咩撚都要百分百支持百分百輿論?醒啦,仲係死蠢甘幼稚,點同對家鬥???

我怕去到最後變咗示威者同旅客互片

唔割蓆唔代表唔批評
勇武自己諗吓冇民意冇和理非backup你可以點勇法

我覺得唔應該忽略一班仲未下定決心既人
我認同有一班人你永遠改變唔到 但呢班人唔係所有

泰國政府無倒台

和理非要升級啦

當道德高地 同 目標對立果陣，唯有揀條放棄得最少道德高地嘅路，而唔係放棄目標呀

不割席、不分化、不篤灰

阻唔阻結果係咪都係令人上唔到機？
我識人尋晚屌哂鬼話你班友阻住哂
咁係咪後悔？

唔支持嘅人點做都唔會吸引到佢支持，依家係想保留支持者。

有見及此，你想因為咁令人反感從支持變做反對？

無旅客會理個分別，總之就係走唔到，佢哋會問：點解個政府會廢到令機場都搞唔掂？

得好少人會怪示威者

政府跌錢我好撚開心

尋晚講左？
我接收到的消息係和理非接力

幾時多左呢個講法

攬炒呀，還眼呀！

攬炒

拎光環 同外國人宣傳 定 機場收皮

你揀

如果no one gives a shit咁大家文宣做得咁辛苦做咩，大家日日衝咪得囉

唔失民心就未必失敗
睇嚟你唔理一切都係想衝入集中營
請便

逼到機管局主動停要大量人手
問心嗰句，你覺得嚟緊幾日會好似星期一咁多人？

輸左埋運動咪入集中營囉

機場收皮

咁你答我, 大部分既人反應係1定2定3
我一直講緊係咩都要盡做, 但有衝突時要權衡輕重, 收益最大化

民意係睇你班友點諗
差佬做咁多大家公認衰野，你見唔見藍絲屌

有 令到政府又無左好撚多錢

我無野講

你Assume所有朝早坐地鐵既人都係返工
之後話我搞分化
一句講曬
我支持前線做任何野
唔需要冷氣軍師住

721811

你岩

由示威者發起嘅主動阻人登機 同由民航出聲取消航班。你就咁聽會對邊個有好感啲

如果香港全部示威者入曬集中營既話相信會得到更多輿論支持, 仲會被收入歷史書, 做唔做?

818

黃絲本身分析能力就比藍絲好，藍絲係情緒主導，黃絲係理性分析，所以冇得咁比

唔好再企係道德高地講說話 黑警輸曬民心 但又有無改變 民心換唔換取到自由 戰爭夠有好多陰暗面 但贏左有無人會記住 輸左再有幾高既道德都只會被打壓 成日帶住光環 醒未呀 我國強大既習大 都係因應夠陰險 先做到今日咁 訓撚醒未呀 同最大既黑社會國講道德 講民意 食矇左你呀 你係黑社會面前比人打死 外國記者最撚多只會覺得勇敢可惜 登一日 係一日咁撚大把 唔好用黎打j啦 柒頭 正如你睇左外國新聞一撚樣咁快遺忘 我地唔係爭取外國人既認同 係爭取自己人身既安全 同自由 理撚得佢屌鳩曬鬼撞佢上機 下年 ....唔係下個月 或者下個星期 咪又仆落黎香港 但我地重有幾多個下年呀？最後聽到人話阻 阻你老母 地鐵又話阻 好我忍 機場你條仆街掛住返工啦 唔輪到你用 咁你出咩聲 返工塔地鐵啦

根本要有效果就一定要有人suffer

問題係本地人suffer ，個仆街政府唔會理

搞到國際旅客，佢就點都要理

屌 我既心聲
我同朋友留係上面好耐發覺人愈黎愈少
落去下面接機 一望勁撚多人
成個假日市集咁
我地好聲好氣同下面既人講野
態度西撚度
話我地上面太激進 你地中意上去咪上去囉
總之我地下面係好和平理性既 講完

屌 嬲撚到我仆街 即刻走人

點解有手足盲咗毀容俾人打到腦出血
你地仲可以覺得對遊客宣傳就有用？
我問你 你去法國旅行 黃背心同你宣傳
你之後會做咩？陪佢地食子彈？

Sorry 我嬲到走咗
班和理非割我地𥱊
屌

根本就係，對家都無撚理過民意，幾多無辜既人食左煙捱左棍被人拉呀！！對家唔理但係我地仲要理？！大佬，武力已經唔對等架喇，再咁潔癖再咁禮貌我地憑咩贏呀

試問點樣係唔影響旅客嘅情況下影響政府？

姐係尋日冇人主動阻人登機就冇令到政府跌錢？
俾少少有思考過嘅留言得唔得

你咁講外國黃絲一樣會明白點解示威者要咁做

That’s it

塞機場都勇武
ching 平時留係屋企抗爭？

哂氣啦，唔理解就係唔理解，過去咁多過星期六日有冇影響到人？ 你係咪全部否定哂佢地

冇旅客會咁分㗎

佢哋明嘅自然會諒解，唔明嘅你點解釋都冇用

巴打同路人呀今日坐離境上連登勁火爆

用愛與和平

思想上阿屌

唔撚岩聽就係鬼 做咩鳩姐

大佬，我地要示威，要癱瘓機場
咁停飛當然係我地責任啦
矛頭當然指我地啦

冇好感 輸左場運動

你揀

我淨係知冇好感唔會輸運動

鳩坐會

本身好灰
多謝樓主鼓勵咗我

講明各有各做 佢地唔沖有咩問題？咁叫割咩？

但呢個唔係佢哋國家既事

認同 幫手推

今日唔夠人，用唔到同一招

就咩都唔做？

低能，我大把高學歷朋友係藍絲，低學歷係黃
你先唔可以咁比

agger

你講到政府未崩的原因，人地做咩都有人死撐，我地就要考慮各方因素，最後成個月都升唔到一次級

真係急既隔離有澳門機場啦
過程好重要 我問你到依家爭取到啲咩？
6條人命 一隻眼 600個手足比人鎖左
仲要拖幾時？每次都話會影響停左佢
民意好重要 外國好重要 幾多個國家幫到我地？
救佢地幫 人地笑你自己都唔去爭取 仲要屌鳩自己人
比人笑死啦 到依刻仲咁有潔癖 睇唔清楚既就返屋企坐啦
和理非坐得黎冇意思 達唔到目的 咁我寧願返屋企坐啦
返正都係影響唔到人 最好嫁啦

你自己睇吓民調，藍絲的確係低學歷為主

佢地去機場贖罪jar ma

過去咁多星期六日阻嘅係住係香港嘅大部分人，無論點都關佢地事，但係人地鬼佬又唔係係你到住

泰國唔係軍政府狀態咩

我要搵下資料睇睇
俾你咁問法

但係佢地一樣會識去分析
香港係國際大都會你出去佔路，一樣會有遊客會比你阻到
唔通佔唔我又要問過有冇遊客先做？

始終民心唔可以失，上面有人話外國人意見幫唔到我地咩野，但如果成個行動阻到外國人，外國人返到外國會鬧我地，香港都會多左班和理非走返中立，到時士氣就會大打折扣。咩為左成果不擇手段分分鐘傷敵一千，自損八百，如果個運動無左民眾支持，就真係玩完。同埋其實因為機場停擺，造成經濟損失，政府會否一定跪低，我想聽下巴打分析下，點得出依個結論.....我唔係想分化，只想聽多d分析....

係下面割我地𥱊 攪返清楚 佢講完自己下面極和平 就話講完 唔撚聽人講野？邊個割邊個？

要屌你都會屌九你

咁你有無思考過今日同琴日比
個人數係差十倍呀？
係冷氣房講野係唔撚同啲

入機場 入機場呀 屌你老母

不如簡單少少 大家都係目標一致姐
分得咁清做乜

We need foreign PRESS AND GOVERNMENT support. Not some random tourists who might not even vote in their country.

咁尋日鳩坐咁耐，係你立場黎睇姐係定義為失敗？

今日唔夠人

係咪唔轉方法？

但係d態度唔好咁撚衰lo

你去日本旅行遇到當地示威，取消航班，你會唔會因為人地笑笑口同你解釋你就原諒?你會唔會翻到黎同情日本人，所以去信香港政府要求協助日本人民?
大家記住自己目的係咩，癱瘓機場，禍必及妻兒，禍必及無辜，對家用緊酷刑私刑謀殺，你地仲係度文宣，仲係度睇重遊客民意?遊客幫到你咩?你比遊客翻屋企，他唔會感激你，你搞到遊客翻唔到屋企，他會小你，跟住小大使館，跟住大使館向政府施壓，到時無論升級驅散定服軟對話都係我地贏，趁政府未諗度辦法解決(封橋/市區checkin etc.)我地必須每一日每一秒用盡一切可行辦法癱瘓機場。

有似樣既post喇。。怒推

學歷唔代表一個人分析能力就一定好
大把都係死讀書架咋
（利申 身邊唔少呢種人）

超級認同

唔夠人有咩所謂，前排成堆和理非坐咁耐，又唔見你叫人阻人登機，人地咪一樣好地地

我都係
仆街出黎見到咁少人已經灰灰地
依家做到效果仲要比自己人屌/割席
痴撚線

推
點解咁多人連解放軍都唔驚
但一到要取捨嘅時候一d覺悟都無, 下下想雙贏
我地失去咗咁多嘢, 無法挽回嘅生命同損傷, 你地仲可以認為阻到人就唔啱咁天真
抱住依種想法嘅你地令到我好撚心灰意冷
知唔知點解今日要搞成咁？
咪就喺因為現場少咗一個又一個嘅你地
有邊個唔想只要個人到咗就癱瘓到機場？
都唔止一次, 一次又一次三分鐘熱度
留力聽日留力聽日, 第二日人影都唔見
我就嚟想放棄
放棄唔喺因為見唔到希望, 而喺見到希望嘅同時發現原來身邊嘅隊友只喺當抗爭喺一件兒戲嘅事. 出嚟玩一日第二日就繼續吃喝玩樂.
由69出嚟, 屋企人就同我講過一句說話
唔好上咁前, 香港唔喺個個人都有份.
我聽完一直覺得唔會嘅, 我相信有好多香港人同我一樣
但直到今日, 幾間航空公司同醫管局已經俾晒超靚嘅助攻.
我直頭覺得依嗰位只要咬住就可能有突破
可惜, 原來由頭到尾好似得我自己on99咁認真對待
喺我純粹想自我感覺良好付出多d, 定喺我天真

答我, 佢地既意見除左令人割席之外仲影響過d咩

點同你阻路，佢地咪行過第條路，或者唔去某個景點，依家講緊阻人返屋企，萬一佢屋企有人病重，萬一有重要事要傾呢，機場係唯一條路

我只係知愈拖得耐會愈不利

塞機場思想上有幾勇武？
上前線食彈思想上又係咪好撚勇武

你黎機場既目的係咩

外國文宣定機場收皮

多謝樓主

唔止係驚旅客，更重要嘅係會睇新聞（尤其cctvb)果班香港人
香港人視旅行為其中一個人生目標，好容易會代入自己做受害者去睇件事，會屌

唔好再話民意唔緊要
如果你有槍有炮同共產黨死過，民意係相對無咁緊要
乜都無嘅時候，民意就係我地唯一武器
失民心失天下

你鍾意可以去機場
向旅客賠錢謝罪

對準政權

錯晒，你無外國勢力根本唔夠打，而會幫你既國家都係民主國家，所以外國民意好重要，你阻中立外國人返屋企就係罪

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

冇遊客會去尖沙咀，銅鑼灣？
唔好話阻唔到人

但係大家係想點做法？
可唔可以唔好黑社會咁去圍鳩人
你搵野阻通道都無咁核突

咁多萬一
咁唔好搞機場啦
返屋企算啦

你阻遊客上機，架機會照樣起飛
除左幫自己樹敵同比人屌 係唔會逼到機管局停飛

塞機場先會停飛係因為機場太多人
增加左運作成本同安全考慮而停
係機管局自發決定

唔好話咩外國民意唔緊要啦
如果唔緊要既 咁你地都唔會支持攬炒巴同G20做多野啦

況且一早講好機場係和理非既回合
兄弟爬山 各自努力
要勇武麻煩忍一忍手好嗎？
你地隨便勇武其實幫唔到我地，
反而打亂和理非點做野

希望大家冷靜d 做野之前停一停諗一諗

另外 核爆都唔割，所以唔洗屌我分化同割𥱊
Thx

對失民心失天下

好地地冇人清你場, 日日上國際頭條. 有咩唔好 ?
運動以年計, 大把時間, 大把人背後做咁嘢, 大把嘢排咁隊.
佢地真係介意經濟損失? 真係會因為機場停左而投降 ?
你係on79定係趕住投胎? 用下腦拉唔該.

塞鐵都屌左甘耐, 竟然仲有呢d on9仔.

隔離有老人院，清乜鳩場呀
有小朋友係到，清乜鳩場呀
銅鑼灣/tst咁多普通市民，清乜鳩場呀
哩到地鐵黎，清乜鳩場呀

依家有咩係班黑社會做唔出？

認同！

你覺得停飛係我哋責任就係港共想營造嘅嘢，我哋主動去阻人停人飛同港共政府自己停飛係兩樣嘢，你明唔明，唔好授人以柄，俾位政府入我哋數，將罪責推卸俾我哋

都係個句, 唔好死守, 行和理非就預左政府用雨革個招。

退一百步, 咪去第個機場, 深圳同澳門同有得飛國際, 如果你同我講另外買機票好貴我就真係冇野可以講

其實問心 你關心外國新聞既時候 除咗關心 你仲會唔會做其他嘢？ 其實外國人都係一樣架咋
自己香港自己救呀 唔好做少少有違道德既嘢就厭惡啦
呢個政治潔癖唔會令到我地爭取到啲咩架
我地亦已經冇咩好輸 何不一齊攬炒？

阻一日停幾日啦,唔好日日阻

一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

嗌唔郁既唔好勉強
我望住T1接機果班 齋坐喺度又唔係派野又唔係宣傳
我都只能無言

盡力囉 頭先都叫到少少肯過離境

多謝巴打我原本對於解散軍橫行，已經心灰意冷想想放棄，見返多啲你呢種正常po就有返動力

琴日9散水已經極嬲 今日仲要即刻割 唔知點討論

請大家善待受影響既旅客

樓上咪有巴打講主動阻人上機同和平集會迫機管局取消航班個分別囉，同埋機場和平集會都無咩可能日日做，如果唔係日日，d旅客都有得走

有女義士無左隻眼毀埋容
有700幾個手足前途盡毀
有前線手足食完山埃毒身體有事
有醫護都比人告暴動
仲有好撚多野唔撚數啦
依家一個訴求都達唔到呀
五年前夠大愛和平啦 咁多次遊行有咩成果有目共睹 你話失民意 但好多人都話唔割 如果少少野就割咁呢d民意要黎把撚？？ 今日機場有幾多人心照啦
鳩坐你可以 但有人轉戰略唔好阻頭阻勢
革命唔係請客食飯 依家血都唔洗流仲驚呢樣個樣 點樣救港？？

利申咳緊都留守機場

dllm 接受到阻人返工但接受唔到阻人上機係乜撚野事
係咪要崇洋崇到咁撚樣
我問你 如果長期阻人上機可以癱瘓機場令政府回應五大訴求 咁仲做唔撚做
e+冇一個明確可行嘅方法之下可否放下潔癖先呀????

好暴力呀
走呀！！聽日再黎過！
無限loop

塞機場又勇武？
咁罷工係唔係勇武
坐係到叫口號，靜默遊行先係和理非？
咁講和理非係現今情況同廢人有咩分別？

一定係啦！個個都話準備好攬炒
到做到野既時間 個個到係到起勢咁屌
你心中仲有潔癖既 就唔好再話爭取啲咩
係屋企打飛機 唔好出黎啦 係屋企打下氣好啦
爭取自由唔係齋坐可以做到
你唔支持 都唔可以屌鳩自己手足
冇人有支格呀！

「破解機場民意論」

咁以2個月幫左我地d咩

請問依家係唔係塞爆離境南北大堂，一個都唔比入？

日日上國際頭條有咩好?
民主國家既運動就以年計, 我地面對緊既係中共加黑警加黑社會呀, 等幾年一齊玩信用系統入集中營?

2014都過左咁耐, 竟然仲有呢d on9仔

612 721 811

他信之後係軍政府呀
黃衫軍之後咪要修例限制軍隊嘅參議院議席囉

主動阻人同機管局cancel 係兩回事 唔好衝動

咁你不如拆左機場佢，掉爛哂d野

邊個登機就打7邊個，綁起佢示眾

反正效果一樣，政府都係無左好多錢

其實對遊客蒞講，兩日嘅停飛佢哋都係會入示威者數，主動叫停同畀示威者阻嘅分別唔大。

今日同個剛飛蒞香港嘅遊客傾，佢根本唔會分到咁細。

第一日大家覺得自己Good Job，第二日又自打嘴巴，其實好奇怪…

其實黑警而家應該做咩都出師有名

不如咁啦
係呢個Post 嘈啦
不割

個問題咪返返去責任誰屬，政府定示威者，最後影響返個民意囉

Agree too

Push

自己想癱瘓機場反而要睇返政府頭都幾得意
係唔係如果塞爆機場但機管局唔cancel就大家坐曬響到乖乖送客?

痴線
阻人上機有咩用，人地只會更加憎示威者，明明外國人旅行開開心心。明唔明等飛機個時間幾辛苦，你要文宣登報上reddit咪算，不顧一切唔係咁架自私鬼。

諗野究竟有幾小學雞先會咁講野

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

我諗係呢到講得野既人都係想場運動贏
大家討論下分析下有咩可以做得更好姐
又唔好下下都話分化割席
唔認同唔緊要 just do it
反正做啲咩都唔會割

無論點都係示威者責任
你去法國遇到工人運動癱瘓機場你會覺得係工人阻住你, 好少人會慢慢聽完對方個backstory, 人之常情冇話怪邊個

有大量旅客都暴力清場 咪外國政府真正介入囉
唔係好想外國幫手咩

咁點解要用咁低效既方法？

點解唔直接破壞機場，block哂所有出入口

邊個上機就綁住邊個

反正阻到人就得

睇唔到有咩分別 結果都係旅客上唔到機

推撚爆你

不能認同更多

We have to fight for our democracy and freedom. And seems airport is the most safe for us, no tear gas, no bleeding. If our previous protest or rally really useful and government respond to our demands, we don’t want to disturb airport operation

觀感上有個人主動阻住你係差好多
呢個係人既自然反應
因為佢主動侵犯你，自然反應就係防衛

但重點係香港政府有幾多錢可以燒
同你有幾多民意可以燒

而加成班人走去欄住人唔比人行又好高尚？

咁咪仲小學雞

而加諷刺緊你地呀

因為上個月我個泰國朋友好灰咁話

We would never become a country that can call ourselves Democracy

佢果時響度感同身受

香港人就係咁on9，好善忘。尋日先話個女仔盲左好慘，今日有班旅客被阻又好慘唔記得左尋日個女仔，更加唔好話之前被補700義士。每日都有新野新關注，跟住就忘記之前既野，之前教訓，之前計劃。俾啲唔知係五毛定係有潔癖既冷氣軍師帶風帶到頭暈。

點其實我地都係有利！民意係我地呢個極權政府，價值係零，不要放到自己咁大。

真，不過聽日唔塞回一回氣先等星期六日好唔好？
可以比d人走同休息下先星期六日再戰
已經連續幾日手足都要抖下

我想講少少 塞機場最大嘅重點係輸出革命
當然你人夠多係可以癱瘓機場就癱瘓佢
但同時都要以人道嘅理由比旅客通過
我地可以開一條路比佢地過然後就繼續我地嘅口號傳單攻勢
有啲旅客長途機返去講緊可能唔止一日
你都需要體諒一下人地同屋企人團聚嘅自由
我見到今朝電視有啲年輕手足做人鏈唔比人過
其實不如我地拖慢佢地過然後我地塞傳單文宣比佢帶返自己個國家？
長期影響外國人嘅自由同時我地個形象都會貶低
我真係唔想咁多位係呢個艱難嘅時候再輸落去
我地一齊檢討下好唔好

尋日一個都無傷 無捉就癱到機場 咁咪已經係最小既損失換最大既回報 明唔明啊?
如果要不合作運動既，你就搞check in 櫃台 同入禁區/海運之前既位啦
利申:唔割 但唔係點做都得

咁點解唔綁起d旅客，反正都係上唔到機，都係做到咁肉酸

推依個po

機場集會一直以來俾人 和理非 無衝擊 嘅形象
我覺得要維持返機場集會 同旅客表達訴求嘅初心

當真係太多人聚集，我地都要盡量讓路俾旅客上機
我地要善用香港國際性 幫呢場運動打好形象

當然如果係現場太擠逼，馬路又塞死，好似第一日咁。機管局要取消航班都係無可厚非

總之，我地要表達訴求之餘，都要顧及旅客感受。

屌得好呀
仲咁錫身不如番屋企訓

我驚公安個面有衝突多d

應該係啲人覺得淨係和理非都work，未需要去到咁盡。
正如遊行有效，佢地唔會想勇武。
睇多幾日，如果佢地發現唔再停航，
塞滿晒都冇用，反而要讓路俾人，
到時就會再考慮應該點做。

捱

成班真心膠信晒五毛 走去互屌 死要守住個光環

有人死, 有人冇左隻眼, 口講never forgive never forget, 結果阻下機場就燒完民意, 咁香港人都幾撚垃圾

有無諗過慢慢升級?
唔好一下由0->50->100咁跳。

但最少人地唔會係抗爭嘅時間 因為政治潔癖綁手綁腳

五大訴求一日未回應，都唔可能放棄。

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

唔講有無用先(你做乜撚政府都唔理你)

咁樣直接面對遊客，你出黎幫林鄭擋槍？

而家騎劫左和理非活動，你覺得仲有無和理非入黎同你並肩作戰，得番成班勇武係機場玩，出面狗屋d狗可以得閒到訓覺

錫春袋都唔撚割，不過可唔可以賽後檢討下？

而家個個又話要攬炒, 得罪講句,阻到遊客令全世界對香港發出外遊警吿係唔係更快?
收文宣->keep到返自己國家->派比有用既人->作出譴責以外有用既反應, 呢個機率係幾大?

仲要成班事後孔明
尋日就係威係勢話再癱多一日
今朝就問人做乜坐係arrival唔上departure
最後見今日效果唔好又話少人咪變返做文宣算囉

我真係想屌佢地1點鐘2點鐘嗰陣又唔見你咁出聲？

癱瘓機場先係重點
睇幾張宣傳單張就輸出革命
革命係咁易發生 呢個世界就唔會有極權
同樣 一開始唔係因為送中條例影響到你 你會唔會冇啦啦行出黎？外國人根本唔會受香港政權影響 所以佢做既嘢都只係有限

騎劫都講得出, 而家傷到咩人, 犯左咩法? 唔割席係口號黎?

對敵人仁慈，姐係對自己殘忍。林鄭政府就係睇準我地仁慈依一點，要贏就要比林鄭更有手段（唔主動傷害無辜就可以）

人地國家出旅遊警示都會出埋原因
我真係唔想見到係因為我地阻人上機而發生打鬥

人地旅客撚知你無左幾多隻眼？

衰d講你死左幾多人，同d旅客都無乜關係，人地亦唔知

咁你地而加去機場唔係話比人知香港發生緊咩事，係去阻人地，咁你係爭取緊民主，定爭取緊極權？

我唔討厭暴力
我淨係討厭濫權

評唔到分唯有幫你推！

唔係有旅客，一早清場喇

如果真係有人綁起旅客 我唔會阻止

推呀

旅遊警示gogogo

有好多香港人去完旅行滯留咗海外....
有好多香港人好難得先請到假 全家齊齊整整去旅行...
宜家呢個情況，要堅找出國嘅，辦法當然有好多
但而家政府玩嘢取消航班，的確係為旅客添煩添亂

講得好岩 我地唔係要做極權嘅角色

我都唔會阻止

的確唔高尚 你成班友扮接機塞到停晒航班就高尚可接受

你抗爭緊呀 同個殺人政權呀 唔係同你親生老母抗爭呀 仲係到顧慮個方法高唔高尚

人地係救命草，唔洗日日搞鳩人

712 811

運動成效

老實講只睇眼前達唔達到目的好短視
你塞爆機場令旅客走唔到，然後佢地聯絡大使館，大使館再俾壓力港共
同你阻佢地，佢地搵大使館，大使館遣責示威者
係唔係已經有多一個敵人同多一個盟友嘅分別

但都可以對旅客禮貌啲掛
咁都算政治潔癖
佢地唔係香港人 唔係扮瞓一群
例如一面塞通道 一面係咁解釋
再指引佢地去某處休息下
咁樣都算左膠？

我唔想俾左膠呢個字標籤我
我都好憎人拎光環

唉，尋日先見到希望，唔到一日今日又互屌捉鬼，真係好灰心。仲話不割庶。跟住攞啲咩義士強姦旅客作比喻。我係義士都睇到心灰意冷，咁既比喻真係對佢地人格既侮辱同不信任。

多謝你提醒我

你呢個攬炒唔係香港攬炒，係推所有抗爭者攬炒

你而加連屋企都唔比我番，成個香港好似唔歡迎我咁，撚會同你派文宣？

好快林鄭就會多謝你地自爆，佢繼續食花生，因為所有矛頭都係向抗爭者，唔係向政府

原本d箭就射緊去林鄭度，你就衝埋去前面想扑佢，點知人就未扑死，所有人中哂亂箭，擋住係林鄭自面

我想問有咩行動係可以有成效又完全無後果？

塞地鐵，返工人士承受；
堵公路，揸車人士承受；
罷購買，商家佬承受；

我都好想聽下你有咩高見可以零後果又有效果

滯乜野留海外, arrival冇停過

未必短時間燒完
但你覺得政府care呢啲錢咩
你佔幾多日佢都當搲痕

其實有冇諗過姿態照做（照坐滿機場），但係我地實質冇塞，等機管局自己停。咁咪可以等佢地出醜囉！

Sorry for ff 可能太理想化 不過都有可能做到

同意 推

香港人務實少少喇....
根本今日成件事好鬼，一阻機管局就停登記...想做民怨唔係唔應該停，等示威對旅客對咩...
佢擺明想你地繼續阻以為好成功，聽日唔停，我地就會諗冇可能一定做得唔夠，人地跟住一直唔停睇你地點升級點搞死機場...

我自己係咁諗 香港人唔可以咁自私 你想人地尊重你 聽你發聲 你都要尊重人地 話知你效益有幾大 啱就係啱 唔啱就係唔啱 老老豆豆 我睇見依家好多手足某程度黎講仲惡過黑社會同黑警 一有異見就屌

我覺得無可否認地今次阻人係一著錯子 我都唔係想講分化割席 但係我覺得我哋下次要做好啲 唔好有任何機會俾人入

讚成。不能自己變成怪獸。

而加係咪連小小意見都接受唔到？

乜都拎割蓆出黎想點？

你好想割？

你今年中幾啊?

琴日的話 係

今日的話 唔係

你有一樣野問得好好，就係點解外國人係比較特別。先講結論，外國人真係特別d，你搞到佢地既話真係缺點多過優點。

有一個好難聽既現實點都要講。呢場運動剩係靠香港自己係必輸，係必輸，完全冇贏既機會，香港由始至終都係響被動既位置。

如果我地自己就夠贏既話就唔使對外國做民宣啦，不如你諗番對外國做文宣既目的係d乜野先？如果冇左呢批外國市民聲援，美國國會同其他國家點會為香港人撐腰呀。

佢地撐唔只係因為道德感召，更多係因為場運動有公民撐，佢地揸住就會有道德光環，就有選票。而我地係因為外國社會不斷講不斷注視所以中共行每一步至要步步為營，只有香港人自己圍爐既話一早就死左唔少人啦。

所以我地最唔可以得罪既就係外國市民，你可能會話阻下最多只係影響幾個姐。但係我想講醜事傳千里，尤其是現今網絡發達，資訊broadcast得咁快，影響幾個相當於影響一大堆人。你自己掉番轉頭睇下咁樣走落去會點樣。

但機場係春袋，我地係應該揸撚住個春袋得閒大狠力錫落去等政府驚，唔係日日揸爆個春袋 令政府直接變太監，咁樣係無野好傾囉

明明成日都話要攬炒
一阻到外國人就即刻炒唔起 話唔得
我真係唔明

主動阻人，人哋行程延誤都冇得claim。
機管局cancel 航班，旅客係可以索償。

平心而論，你去旅行俾人阻到，你有得claim 翻錢條氣順啲，定係乜都冇條氣會順啲？

我個人係覺得，機場除咗係政府嘅春袋，都係抗爭者嘅春袋，如果唔係啲黑狗同共狗洗咩費盡心思扮示威者喺機場搞事？

隻眼換返黎既民意只能維持一日

自己變成自己討厭既人

成日If we burn, you burn with us 一有少少事就嗌晒停

攬炒唔係得把口就做到 做個過程都唔會好受

國際新聞頭版都上左幾個月，咩聯合國都出曬聲，我地有贏過？ 而家反而覺得遊客支持我地會贏？

完美示範比憤怒沖昏頭腦

綁起左可以點，林鄭係咪會出黎話對唔住呀，我咩都應承，你快d放左佢？

旅客個國家係咪會話最衰都係林鄭啦，我支持香港示威者綁起我個國家既市民做人質？

如果你地去泰國遇上動亂時你地要出境，但俾示威人士阻你出境， 你地仲會唔會係呢個反應？？

將心比己啦，呢個係人生安全問題，我作為旅客我唔會想俾你地阻住出境，轉頭被逼出番市區俾防暴射爆眼

而家香港係一個有十幾個國家發旅遊警示既地方黎架

Agree 機場冇可以攞黎做長期抗爭
一開始講到係比香港人回下血

MAKE NOISE 爭取國際同情支持

人權法案，外國施壓
你唔想人幫咁多眾籌登報把撚？拎去買軍隊請僱傭兵仲好啦

在旅客角度，check 到in 但飛唔到同飛機停飛而飛唔到有咩分別？佢地都係會覺得係因為示威者搞到佢地無飛機搭

可以呀 但點解要屌前線主動阻人
癱瘓機場係做一場show 定要爭取政治籌碼

人多塞同主動塞 結果一樣咁點解要屌
就因為觀感差所以唔做 咁你可以持續塞到幾耐
遊客受影響係好慘 但係抗爭就會影響到人
8月5 點解塞鐵就無人出黎屌 今日塞機場就要屌

無錯呀 你做文宣比外國人叫"輸出革命"
輸出完佢除左同情你之外 仲會點
我地抗爭兩個月 咩成果都無
700人比人拉左 有死有傷
無人知佔左機場政府會有咩回應
但癱瘓機場起碼可以影響香港經濟 迫佢回應

幫我派完文宣係咪有八國聯軍解放香港

清晰
支持
推

香港一直未死唔係因為道德光環, 係因為經濟地位帶比彼此既, 唔好將道德既力量睇得咁大

make左幾個月啦，有咩用？港共有因為國際輿論退步咩？ 港共只會驚攬炒。
再唔做嘢，場運動就變嘉年華，雨革2.0

推上去 希望大家放低潔癖

唔係個個去旅行既人， 都係有錢人

好多人冇錢買過張機票， 冇錢住多一晚酒店

你見到人流落異鄉， 你良心過意得去?

你傷害唔到香港政府， 你只係傷害緊d無辜既人

你話香港警察冇咗良心， 咁你個良心又去咗邊度?

如果外國民意今重要,我地一早成功,洗鬼要成班手足做今多野同犧牲今多。我地阻佢,佢會死？佢會一生失去自由？但我只知道我地重唔去做,就失去再一個方法去令到件事成功！外國人大多數只係食花生渣,要成功請靠自己！！！聽日機場見！

取消咗嘅航班全部重新編排緊
唔係有航班，你就一定上到
機場唔係港鐵，話坐就坐到囉⋯⋯

香港一直未死唔係因為道德光環, 係因為經濟地位帶比彼此既利益, 唔好將道德既力量睇得咁大

如果香港不被國際承認，試問經濟地位會係邊？

So what ?
唔係話阻旅客自己上機航空公司係賠唔翻錢俾佢地咩？
我明抗爭好重要 但唔代表可以打正旗號咁自私

所以咪話你要玩低妝，點解唔拆左個機場佢呀？
點解唔打爛哂d電視，櫃台，咪登唔到機
你又要阻撓d旅客咁麻煩，點解唔綁起哂佢呢？

你抗爭緊喎，殺人政權喎，咁我地做乜都得架啦
又唔係親生老母，點解要留個機場係度，炸左佢一了百了，一定影響到經濟，起番個機場都十年八年啦，唔知幾多億啦

我地而家目標就係經濟，唔明你講咩

人權法案係因為香港特殊地位
中美打緊貿易戰

不能同意更多，預期去討好果d random tourists ，而失去癱瘓機場呢個目標

不如照癱瘓個機場，然後再去文宣其他國家嘅記者同政府，從來只有當權者獨裁先會產生左咁多示威者同問題

阻隧道個收費站呀姐手停口停
上水既藥房因為光復行動冇得開
你見人冇錢食飯, 你良心過意得去?
你傷害唔到香港政府,你只係傷害緊d無辜既人
你話香港警察冇咗良心,咁你個良心又去咗邊度?

原來道德如此廉價

有道理，啲人話會影響國際唔再幫你

啲外國幫的哋咪又係up幾句，有成效咩？

講真當年烏克蘭你哋咪又係日日睇新聞，有真心關心過咩

根本唔使理啲遊客，做返啲成效高嘅嘢好過，係啊你好有禮貌，贏晒名聲，有q用咩，政府會因為咁而讓步？唔會囉。

我係支持有基本禮貌，但同樣地一定要令機場升降唔到。

totally agreed

咁我當依家真係攬炒左，攬炒後香港點樣重生？靠邊個？自己？

我地唔自私, 邊個對我地大方?
我地唔自救, 邊個會黎救我地?

咁點解唔破壞個機場？
你唔通日日去機場塞？

而加政府無回應，一定要影響經濟，拆左個機場咪得

今日絕對唔夠人搞check in位真係太長班人當左尋日已經成功左咁 尋晚重叫人聽日再去，但今日唔到現場我知好多要返工唔係話你地d咩 明白香港人要返工

但今日都算成功左癱到機場係禁區前坐手段係無尋日咁靚但真係無方法，唔好再話今日前線手足 唔好再帶風向再攪真係無得救 自己香港自己救
今日口號都係 還眼 五大訴求 你地應該係指責政府唔手足
利申 今日發夢

推，一定要癱瘓機場，旅客理解完都唔會實際上做到D乜

就係中共唔會俾你攬炒，你知唔知中國經香港專口既貿易有幾多？超過四成。中國所謂既外資都係8成來自香港。中共會為左保警隊保林鄭走去同你攬炒？

好文支持

攬炒唔咁解嫁你嘅神奇邏輯好難明要二百個出外遊警告把鬼? 要咁多外遊警告嘅目的係?

按你嗰邏輯，攪炒終點係咪一齊死? 雜體自殺嗰隻? 你冷靜下喇，都唔知做緊咩

仲有，做咩咁原始，而家仲要交信物，送人傳書?

人手佔領已經可以癱瘓 點解要破壞機場

你買過機票? 訂過酒店? 飛過未?

飛機停飛， 航空會安排飛機俾旅客走， 旅客check-in咗冇上機， 航空公司收晒錢， 班機照起飛， 旅客流落異鄉， 要自己俾錢買過張機票

其實你係無知? 定其實你係差佬?

或者你有咩高見 可以令成場運動有新方向

咁你阻住d旅客係咪林鄭會覺得係自己既錯？

再者派文宣係樓主講，我只係回應佢個論點
你針我呢樣講無用

我只係想講 你哋如期去鬧人塞
不如叫多d人聽日去 你哋咁樣
「唔係話割 不過你哋做得唔好囉」
其實聽日只會更少人
之後都會更少人
我寧願到不如你哋叫多D人參加
去到現場大家一齊做同諗
都唔係依家咁

我屌晒你地老母咩
阻到個遊客有幾撚出奇呀?有幾撚大問題呀?
拎個遊客同外國文宣比?
國外文宣係target外國政府同媒體
幾個遊客話比人阻住唔開心,點撚會影響到外國係呢件事上面個取態呀屌你老母
你阻撚到呀侵定麥克爾呀?
你10萬人入去和平阻住定1000人出手阻住,結果佢都會怪因為遊行示威搞到走唔撚到架啦

晒心機同時間係度開post屌, 怕呢樣怕果野, 咁你由第一日就唔好撚出黎爭取啦

你叫得冇大台就預左大家有大家手法
你唔同意佢咁做咪諗下點補飛囉
鐘意去機場道歉又好,鐘意去文宣屈尻差佬扮示威阻人上機又好, 你咪去做囉
你憑乜撚野屌人?

又話咩兄弟爬山,屌你老母啦得把口

6 條人命呀
一隻眼呀
800 個等緊上庭呀
仲係度嘈嘈嘈

推
但要有ＥＱ同心理準備比人八國語言問候老豆老母

今日有個post講成班人去圍撚住旅客唔俾人走
我唔接受呢種方法
亦覺得呢個行為無好處
我針對緊的阻人係呢個方法
我亦主觀認為樓主係支持呢種方法
所以我反感
亦唔覺咁樣叫政治潔癖⋯

總之我地對話的結論係 認同要佔啦

和理非=理性
激進=喪失理智, 唔用腦, 魯莽
屌你噚日邊撚到激進

咁尋日成功塞到機場停飛
遊客係咪覺得 完全唔關機場果班人事

逢一，三，五迫會唔會好d
起馬可以唔洗旅客無限期滯留

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

不如你話比我聽攬炒解咩? 淨係炒對方自己咩事都冇?
我自己既理解係攬炒會大規模影響香港經濟, 同時影響中國經濟, 從而對香港同中共政府施壓

出外遊警告代表外國對香港既政治局面唔信任, 重新審視後調整香港既經濟地位, 大規模影響香港經濟

派文宣交信物呢樣就派既人希望既, 擺上網已經做左十世啦係咪

講真…每場抗爭革命總有得有失…每個人有唔同睇法同想法…事實有眼睇無論做乜行為…喺政府眼中示威者都係錯…因為佢地永遠覺得自己冇錯…上2代香港人由頭到尾都係得個錢字…但90打後嗰d香港人呢？如果連僅存既自由都冇…就真係nothing!呢2個月為左抗爭…示威者犧牲左幾多？而家連扮示威者都出埋…真示威仲可以做d咩…而家真係乜方法都要試都要做…影響人係唔啱…你認為佢地會唔知咩？但都冇辦法架…兄弟爬山!不割蓆!不分化!不篤灰!五大訴求!呢2個月講左幾多次？勇武有勇武做法…和理非有和理非做法…互相補給…勇武幫頂和理非前面…和理非幫勇武補血文宣…
如果有玩LOL既都知有唔同既位置黎對戰…
可能大家見我係P牌囡同打咁乸多字唔會睇…但我都想表達己見…因為我都係行前線已經視生命如浮雲…人生自古誰無死!留取丹心照汗青!人始終都要死…睇遲定早既姐…死得有意義都值得大家唔好再嗌交喇…傷和氣!

其實你係唔係警察， 係度煽動d網民?

冇人講過唔支持你地去機場， 但阻人上機真係好反智

如果想贏， 想香港好， 玩政府就夠， 玩旅客有咩用?

中共當然唔會保住果兩個廢人啦，佢地只係condom。但係習帝係癲佬，會唔會因為經濟而放棄權威而跪低冇人知，以佢玩權鬥既狠毒，我覺得佢係會攬炒。咁攬炒後點繼續落去就會係一個重要議題。

現場係有和理非一齊塞 你覺得勇武個班夠人塞得哂咁多？
因為尋晚重吹風叫人再去 今日1點個陣 a b接機都坐唔爆

你唔話比個政權知我地做得出連塞機場佢點會回應我地，呢家我地拎住個弱點同政府玩
班人就係咁割係咁吹風 我諗唔明
利申 發夢一點到

認同
做咩都有人反對 唔通真係乜都唔做？
最好笑係塞機場都有人話:應該要搵啲和平啲嘅做法去表達訴求
隔離post講得好啱 要衡量邊一邊嘅利益大啲
「破解機場民意論」

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

又話想外國對香港發出黑色旅遊警告
飛唔到上唔到機咪無人會再訂飛香港航班同經香港出口貨 目的一樣達到
咩叫不合作運動？
唔好講咩尋日唔同
尋日咪一樣有旅客屌

唔好意思負皮左 我同意你講既野

一星期放1日

佢地覺得自己抗爭大哂，唔洗理其他人諗乜

係！抗爭係要有付出，係實有犧牲

但有d係有用既犧牲，有d係無謂既犧牲

完全比憤怒沖昏頭腦，一味向前衝就叫做到野，咁都係果句，點解你唔拆左個機場佢，綁起d旅客，咪最有效，一定阻到，反正民意無用，輿論無用，外國無用

其實，機管局主動叫停都係因為大量示威者係機場（而且坐埋離境大堂）

無論點，原因都係關我哋事

自救唔係咁樣救， 其實你煽動網民目的為咗乜?

唔讚成你地阻旅客上機既人， 都係反送中， 想香港好

你今日做既， 大家唔認同， 你可唔可以， 停一停，諗一諗， 聽日唔好再做

你似係玩緊自己 問人係咪狗

係攬炒呀，但係香港攬炒，定抗爭者攬炒

你阻d外國人，我地攬哂炒香港都未攬炒

支持 推呀！

我只係想問一個問題
大家覺得要有成果
到底應該唔應該得到外國勢力既支持

如果要, 咁阻遊客會唔會令到外國勢力對香港示威者反感

如果唔洗,咁點解大家又一個鍾夾到1百萬美金想全球登報

到底大家係想外國支持定唔支持

只係希望， 聽日唔好再阻人上機

講左不分化 大家都係一家人 嘈完就收拾心情重回五大訴求！

同意
唔好又要威又要戴頭盔

我一直都講係收益最大化,損失最小化, 能力內做到既野就做, 兩者有衝突既話就以效益行同損失為最優先考慮
登報同乜野有衝突?冇野, 所以當然要盡做

復飛哂啦喎

癱瘓？邊度癱呀睇過？

愛情波函數都唔識，證明你係新仔或者on9 囉
成個左膠咁，一唔岩你心水就警犬呀鬼呀咁老屈當食生菜，我係李永業都開心，一朝回到2014 年

點玩政府？願聞其詳

目標係經濟唔係遊客，遊客只係其中一樣受影響因素，而且今日全部停飛，港共攬炒再進一步

g20登完報之後大家贏左？

咪話左拆左個機場，你地要即刻見成效呀麻，要即刻攬炒呀麻

又係你地話唔理得咁多，點解唔拆

其實飛機唔係冇飛到cancel咗
係照停照飛你哋唔好咁天真
班機冇理到未checkin到嘅旅客
照運貨走咗吖

外國元首支持就話姐, 個啲遊客普通人支唔支持有撚用咩

我上HKAA見到10點後有大部份就取消哂

我想講你咁衝動郁手可能會累死機場入面所有手足
你平時郁手可能好小事, 但放喺呢個地方呢個時刻,
你的行動絕對可以成為警犬出動清場的藥引

靜坐唔攪人都尚算話你齋坐乜都冇做, 佢地出師無名
你一郁手佢地就可以打大旗號入黎清場

然後會點已經唔需要講了
入面手足好多都空裝入場, 清起場上黎死硬

起碼唔會覺得，完全係關呢班人事
起碼個場面唔好咁肉酸
起碼無比人大做文章
起碼個過程係好過今日好多
起碼個結果都係一樣

讚成繼續去機場， 但唔讚成阻人上機

原因都係唔想輸， 阻人上機， 會有機會贏， 我陪你一齊阻都冇問題， 但問題係， 阻人上機， 唔會得到我地想要既結果

我地傷害唔到林鄭， 反而有位俾人入， 所以先咁多人希望， 唔好再阻人上機

大家要記住， 我地既目標要林鄭， 要做d可以達成目標既野

而阻人上機， 係傷害唔到政府， 只會對示威者不利

希望大家停一停，諗一諗， 下一步要點做

而家我地擔心既卻唔係終有一日全部人一齊入集中營, 而係旅客上唔到機?

駁唔到

Exactly 大家明知道我哋冇槍冇砲 根本無可能武力取勝 想贏就要靠輿論 我明白最近見到嘅嘢好容易令人衝昏頭腦 但係呢個時候我哋要保持理智 我自己都有出黎 絕對唔係冷氣軍師 但係見到咁多手足逐漸俾憤怒搞到變成好似紅衛兵咁 真係好痛心

咁你有冇方法日日有咁多人入去
因為肉酸 所以放棄抗爭
佔路 塞鐵又好好睇呀

理性post 再推
出面係到講公安
又民心黨 勁撚煩

我想話 和理非又好 勇武都好
你唔撚向前行 最後你只係5年前嘅一粒膠
左膠 散水膠 道德膠

不割蓆！

Exactly

但你而加將香港既人權放埋落去攬炒

唔好咁多post講公安喇，推呢個先

終於有正常post同正常言論 推

佢煽動網民就好有問題， 好歡迎大家日日去機場， 只希望聽日唔好再阻旅客離境

啱
你要我哋顧及旅客感受，邊個顧及我哋感受？
機場牌嘅負面影響大家一早知
利大於弊點解唔做？
你唔揸實政府春袋邊有牙力同佢傾，令佢妥協？
當日200萬1人上街，遊行期間一樣影響到商戶旅客，我哋係唔係要死去郊野公園遊行唔好影響到佢哋？

其實個損失係點計？ 停飛係所有機cancel

你塞旅客 架機會唔會唔飛先？
貨運機又會唔飛？香港機場係貨運先係世界第一喎

個損失係架機飛唔到先係 而唔係旅客上唔機喎

認同！push

你犧牲旅客返屋企嘅自由去換你想得到嘅效果

同差佬喺葵芳站室內射催淚彈 犧牲站內職員同乘客嘅呼吸道去換佢地想得到嘅效果有咩分別😭🤦🏻‍♂

唔岩你講就煽動網民
咁同唔岩共產黨講就煽動顛覆國家政權罪有咩分別？

你自己都識講損失最小化
咁點解你都支持攬炒？

人地係同極權戰鬥誤傷平民
宜家我地變咗透過傷害平民去同極權戰鬥
班狗黎到就叫散水阻人返工搭飛機最開心
又階段性勝利 俾D掌聲自己
同五年前有乜分別

阻人返工， 去遊行， 落街燒衣， 去警署屌差佬， 仲有好多， 但不包括玩旅客

旅客check-in咗， 上唔到機， 航空公司張機票錢都袋袋平安， 你阻旅客， 班機都照起飛， 你只係玩緊個旅客， 航空公司同政府冇經濟損失

唔好天真諗人地會唔會care邊個決定上唔上到機呀
上唔到機就搵人屌嫁啦
你自己係出面班機delay未又係屌crew屌ground
難得搵到個要害唔大大力打落去都唔知你地係到做咩

811

我其實都講左好多次

既然唔怕肉酸，唔怕失民意

就應該拆左個機場佢
又唔洗日日入去，經濟損失夠大

旅客上唔到機會同大使館講
領使館未屌你香港政府搞唔掂囉
領使館會唔會落機場同示威者講數呀

圍差館，你話危險；
去機場安全又舒服。去囉。
好嘞，去到機場，
又話唔好去禁區，
又話唔好叫其他口號。
最緊要人多。得。照跟。
好嘞，真係人多喎，真係停飛喎！
丫屌你丫，又話咩影響到旅客乜乜柒柒。
屌你個閪，民意逆轉我聽過呀，
「遊客意逆轉」真係第一次聽。

屌你，用成語講呢ｄ咪叫「葉公好龍」囉。

屌你班on9真係以為入機場派 leaflet 俾遊客架喎。
on9仔，入機場係為左癱機場丫嘛，
唔係使撚山長水遠入去咩，
尖沙咀夠有冷氣，有遊客啦。
你唔撚識玩你咪咁多聲氣啦。
返屋企飲奶啦。
乜撚野都唔好做，
咪無人唔開心囉。

咪係囉， 根本冇任何經濟損失， 機票錢收咗， 乘客冇上機照飛走

個旅客要自己買過張機票， 對林鄭一d影響都冇

咁有咩方法 可以又唔肉酸又唔影響到人
不如你教下香港人

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

民心可以贏嘅話
林鄭早就回應左五大訴求啦
二百萬+1人都當你冇到呀

唔好讓仇恨支配自己！真係唔好！
你可以困個公安幾耐？俾曬子彈人哋入非法禁錮！
我哋唔可以行私刑！我哋唔係暴徒唔係狗！！！

中到爆 721

你第一段個啲全部玩過無用

塞機場有無用？

如果塞機場政府唔停機塞埋旅客可唔可取？

跟本要用所有方法去癱瘓機場 博狗唔敢搞 經濟壓力令政府回應

其實如果今日好似琴日咁多人
機管局自己會cancel航班
就唔會出現要在場嗰少少人刻意阻住旅客離境嘅情況
覺得今日機場失左民心嘅
求下你地聽日出黎好唔好
唔好忘記義士唔好放棄五大訴求

忠言逆耳

冇人要你僱旅客感受， 阻人上機傷害唔到林鄭， 傷害唔到政府， 亦都唔係渣緊政府春袋

反而係渣緊其他反送中朋友既春袋

所以希望大家停一停， 諗一諗， 阻旅客上機， 係唔係會得到傷害政府呢個目的

你可以話我煽動緊大家聽日唔好再阻旅客上機， 因為我真係做緊呢樣野

同時佢真係煽動緊網民， 去做一樣好多人唔認同既野

敵人玩自由搏擊,背上十八種武器,你仲搏手搏腳點打得過

但個個只會話抗爭做乜都啱
完全冇理到機場升降其實照運作

個輿論係屌政府? 定個輿論係屌示威者? 先係反送中人士關心既問題

唔係邊個上唔上到機既問題

有人話不如隔日機場
有人話不如淨留一條counter 無師自塞
有人話不如淨塞中國人
呢d實際建議先係真正既不分化不割𥱊
琴日夠多人就話做到最理想情況
依家唔夠人就唯有諗辦法搞掂
做主動塞大大話話都只係進行左一日姐
有冇成效 好多過壞/壞多過好 外國本地民意乜乜 一切都未知
既然搞機場有用係共識
咁就應該諗辦法將主動塞既做法變得更好
而唔係一味講唔好搞到外國人啊佢要番屋企搞尼做乜 解釋埋d冇用既野
大佬呢d鬼唔知咩
你咁有意見就討論下點將搞機場呢樣野做得更好啦

721 811 好同意樓主
不分化不割蓆

咁你唔去殺咗個旅客， 等大使館屌香港政府?

示威者阻人上機， 政府就入示威者數架啦， 香港政府同大使館講， d示威者阻人上機咪答完囉！

重點要挽得聰明！有勇有謀！

你答左我架啦？
我依家係講緊有無成效喎 啲機有無因為人上唔到機而停飛？

係
以結果睇機場呢招係幾好

不過可唔可以唔好同旅客嘈
老實人地外國果班冇欠左我地
依家的確係比我地利用左
be humble

繼續日日入機場， 但不包括阻人上機

外國政府會唔會出公告話你示威?
人地點都係同你政府講,要求政府盡快解決問題
外國反華口交部都唔會直接叫反華班友收皮啦
要脅到政府既係機場停, 政府同航空公司唔見錢
而唔係你係到派傳單, 外國人係Twitter講兩句

唔可取

你個心態仲衰過老共

你又想唔肉酸，又站在道德高地
係要和理非，勇武交替呢個方程式，呢個亦都係長期戰

你而加對抗緊一個極權政府呀，你覺得打爛哂所有野就即刻得？
咁簡單既話一早做左啦，呢個道理你明我明，只無無人講出黎姐
個成功率本身就係好低架啦

等於你而加打機，玩超地獄級難度，仲要全世界都未有人過到，你而加又要求一下過到？

人地法國無咁極權，都過關過左半年啦

你而加辛辛苦苦，打到d裝備番黎，但都係打唔贏，嬲起上黎無所不用其極，一野扑爛部機佢？

當然過關有時係要出下矛招，但而加有人黎提你，你出矛招會比人封ac，你都要發爛渣，話人分化撚，話人和理非無用，不斷打擊人士氣，又話人係鬼

咁你唔諗下人地幫緊你定害緊你？你唔諗下點解會比人話分化撚，都要企出黎提反對意見？

推呀講得好岩，之前支持左兩個月都無出過手既外國人，佢地其實就係似俾人阻返工班香港人無分別。

自己香港自己救

想問點樣癱瘓機場又可以唔阻旅客？

係啊！香港好撚危險 唔好嚟！

咁大使館未要求香港政府搞掂佢囉
定你覺得佢會派軍隊泥清你場?
要脅到政府既係機場停, 政府同航空公司唔見錢
而唔係你係到派傳單, 外國人係Twitter講兩句

唔即係放棄癱瘓機場？

抗爭兩個月連佔機場都要屌
咁講咩對抗極權政府啫
泰國佔機場 令佢地可以有政權交替 政制改革
咁點解香港人唔可以試

正評唔到你，唯有推下你

旅客上唔到機仲唔夠成效?
旅客上唔到機會同大使館講
領使館未屌你香港政府搞唔掂囉

人地班機飛咗喇， 機票錢都袋袋平安， 唔好再呃自己， 航空公司有損失

之前早就和平集會集左3日
政府冷處理，遊客9成都唔會理你
就算了解 都唔會為你做到乜
你掉返轉 你去外國遊行 有人坐係度集會 叫下口號 你會有幾熱衷去了解咩事？
就算了解你又會幫到佢乜？ 最多叫聲加油 除左打飛機 我諗唔到有咩幫助

不合作運動就係要增加政府管治成本 令敵人處於兩難 繼而犯錯 亦係癱瘓機場既原意
警犬想清場 亦清唔到
所有不合作運動都定必會失去部份民意
但今時今日仲未醒覺既人 我會選擇放棄呢部份人

今日情況係 現場人數有限 未能夠做到自然癱瘓
有部分手足好禮貌咁去阻人入禁區 亦都不拒道歉
用我雙眼話比你知 呢班人一定唔係鬼 唔好再屌唔好再割 已經有好多真心膠比五毛帶風向 覺得唔應該失國際輿論 其實外國至今可以做既野 少之又有
極其量都係咀炮 g20登完報 有咩用？ 好和平 贏盡輿論
得到咩成就？

如果機場長期被癱瘓會點？
你根本唔需要再怕阻到遊客
因為無地方會飛香港 亦都無人會係度飛走
慢慢經濟會點？

好好諗下咩叫不合作運動
你係政府你會驚人和平集會
抑或癱瘓機場 重創經濟？

要脅到政府既係機場停, 政府同航空公司唔見錢
而唔係你係到派傳單, 外國人係Twitter講兩句
世界上得侵一個個Twitter講野咁大影響力

尋日主動取消

今日就任你阻反而唔停飛

未又係想做輿論

入得機場就係要癱瘓佢

只係唔好主動阻，人多阻就係自然，俾人屌就be humble say sorry

機管局唔可能日日好似今日咁玩停check in 唔取消

其實做文宣和你飛祈求國際支持
呢件事本身就同向流星許願一樣
國際間唔通就唔諗經濟利益？到底係幫你地呢班外國人？定要犧牲佢地國家利益？

有咩革命係冇民意下成功？
你果兩個唔係option ,只係發生既先後次序，先失民心然後集中營

爭取民意本身就係一種手段，你覺得唔駛，但事實上佢就係重要
唔好次次人地一講民意就出黎屌人和理非咩都唔做道德潔癖云云

都係果句出黎做過d 乜唔駛下下B&W 咁交代

稔緊香港其實係唔係根本冇政權，有一早俾左，泛民成日騎住係真。其實都好迷惘迷失。

今次唔係和你飛，係要逼政府回應五大訴求，要黑警還眼

但一樣有底線，唔衝，唔主動阻

己所不欲勿施於人 何況人地係無辜旅客 你有咩道理都講唔過啦 我哋依家對付嘅係政府同黑警 唔係要同local同埋foreign旅客作對

你會唔會有人做你唔鍾意嘅不合作運動之後，就同佢哋割席？

阻遊客有冇人受傷?冇。收益係幾大? 大到你唔信。

咁究竟有幾大呀？
d人上唔到機唔等如飛機停飛喎
唔好以為圍住個入口唔比人入=塞機場啦
而家最重要係人多自然塞 塞就自由停
你唔好以為公關show好渺小 外國人點睇 點定義香港呢場運動 點得到支持從而製造輿論壓力比政府 往往都係由呢d表面野開始

其實都唔知每個國家既狼子野心究竟係乜

有cancel flight呀，點解你會覺得無？

民心？咩民心
邊度人民的民心？

尼個post唔夠人多咩？

cancel左百幾班喎

尋日多人得滯迫到機管局跪低，冇咁直接，間接啲，係咪就自我感覺良好？

其實係咪即係你個底線要感覺良好咋？

同問，係唔係要咁多個同路人每日齋坐引起國際關注？齋坐令政府妥協？

事實係喺旅客眼中佢就係上唔到機，咩原因對佢黎講冇分別。

尋日係政府自己on9停咋 唔關有人塞爆機場事呀(好似係)

航空公司自己 Cancel班機， 就係經濟損失

如果個旅客俾晒錢班飛機飛走咗， 冇影響到航空公司

唔好再講乜野個旅客同大使館投訴會影響香港， 咁樣做同警察打爆少女隻眼有咩分別， 都係用傷害別人黎嚇到對方停手

反送中人示真正關心係輿論， 係民心所向， 所以先唔讚成阻人上機

點解要關心輿論? 要關心民心所向? 因為想政府面對五大訴求， 同停止警察暴力治港， 失民心， 就好大機會輸

"係把刀殺人唔係我殺人"

白撚痴，道德撚

都講咗， 旅客check-in咗上唔到機， 航空公司冇損失， 架飛機會照起飛， 唔好再自己呃自己

入黎傾下點拆卧底問題

可以日日去機場， 但不包括阻人上機

咁個旅客個人有冇走到呀?
佢走唔到搵邊個呀?

你覺得人地外國旅客，有無義務知道你抗爭左幾耐，抗爭d咩？

人地淨係覺得成班係度聊交打

咁我想問下你聊起人地既不滿係有咩用？敵人唔夠多？

咁你不如日日係屋企
一樣唔會阻到機場運作

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

2014:可以日日去金鐘, 但不包括阻塞交通

觀感

我寧願你圍counter，都好過直接阻人

咁你同d警察亂打人有咩分別? 你良心俾狗食咗?

去旅行唔代表有錢人， 你要人流落異鄉， 你害咗個旅客， 仲害埋其他示威者

無知既人會覺得個個示威者都同你一樣

係有前線唔禮貌 咁咪叫佢地收儉返囉
但點解唔佔得 當年泰國成功左
但香港行第一步就要比自己人屌

幾時D人先會明談判係要揸到人籌碼先有得談判?
你控制到政府重視既野-錢
先有可能談判到
咩都控制唔到果D就乞求呀

好似前線咁

我地只係破壞死物，但無傷人

你買過機票未? 點會冇分別?

：黑警還眼
: 好啦對唔住呀我會比返隻眼你

咁你同政府講野有咩分別?
你去遊行都有好多鋪頭冇開影響好多人生計
咁不如咩都唔好做由條條例過囉

推
對唔對得住死左、被捕、受傷既手界？

200 萬零 1 人上街，政府理撚得你
義士搞機場，政府即刻出陰招
高下立見，唔好再同我講乜嘢過唔過意得去
我哋面對嘅係一個極權政府，我哋要參考嘅唔係外國民主政府 vs 示威者嘅經驗
我哋要參考嘅，係所有對抗極權政府嘅活動

塞機場就係對付緊個政府，達致香港經濟和國際形象上的損失，並逼使其他國家施加壓力予正苦。世上有效的運動都係要阻住人，聖雄的不合作運動都不例外，你連阻住人都唔肯，點打得贏個正苦

依家有好多都cancel哂 你又知航空公司無安排

唔會
但有意見會照講
呢樣就叫言論自由
而且最緊要係真係唔想我地失敗
係要割既橋埋雙手食花生有乜咁難
仲駛明知比人屌都reply post

d人好憎警察， 就係因為警察冇晒底線， 冇良知， 係你覺得人地白痴既同時， 好多人眼中你都好白痴

中共而家搵人扮黑衫, 扮搵到公安, 等你地黑衫打撚死佢呀,
之後聽日全球新聞係黑衫示威者殺死遊客, 劇本寫好左啦,
一個唔得搵多十個公安嚟俾你地打死佢

最好令國家出旅遊警示，令旅客唔好再嚟香港
夠曬輿論壓力，所謂東方之珠究竟發生咩事

我冇潔癖，我有幫手圍

你傷害無辜既人去達成目的， 咁你同d死差佬同林鄭月娥有咩分別?

Okayokay，你繼續擁抱民意到2047

既然警犬都已經認咗有派卧底, 咁以後不如索性咩衰嘢都入晒落卧底數就算啦, 反正佢哋一早已經形象破產.

幾時有話唔佔得，話緊唔好攔住人上機

二百萬人上街都動搖唔到個政府，你尼橋個效用近乎零

其實每個冇參與運動既人都係無辜既, 所以呢?

總之 繼續塞機場離境！

去機場阻到機場運作， 係屋企阻唔到機場運作， 講完

ideal situation

其實每個冇參與運動既人都係無辜既, 所以呢?
傷害左d咩咁大鑊, 係咪你冇得去日本旅行?

如果我係遊客，阻一日可以體諒
阻第二日覺得憤怒
阻第三日真係會反檯

可唔可做到隔日先阻呢，你起碼要俾機會人地返屋企
我唔覺得用遊客做籌碼係上策

如果2、3日阻一次，我覺得政府嘅損失已經好大

對旅客黎講冇分別 就算係因為機管局叫停 佢見到成班示威者 好自然都會將責任推落去

麻煩連仔幫手block晒負評依個post既3毛account

好撚認同

推呀 好撚嬲

我意思係機管局叫停 同示威者令旅客飛唔到呢兩個原因對旅客黎講都係一樣上唔到機。觀感都一樣

冇錯, 泰國法國英國搞運動時都係政府shut down機場冇得飛, 但其他人怪邊個?
下下計較所有人既諗法好難做大事, 而家我地係人民, 唔係君主

香港政府就以係為搵黑社會亂打人， 差人亂拉人我地會驚

最後冇人驚， 只有更多反對聲音

點解今日咁多醫院咁多人靜坐， 因為政府做咗好多衰野

所以大家唔希望你做衰野， 係有原因， 係唔想俾位人地入

做大事 係要有犧牲

唔通政府搵黑社會打人， 我地又去打人

政府冇智慧， 但我地有， 我地要智取， 而唔係以暴易暴

咁即係唔識啦

如果航班取消， 航空公司會再安排飛機俾旅客飛走

但如果旅客已經check-in(辦咗登機證)， 而最後旅客冇上機（no show）, 班飛機會照飛走， 唔會理個旅客

你覺得依家香港個情況 航空公司都無任何安排嘅
咁我無野好講

光復香港 時代革命

認同，岩有啲台灣人聲稱原本好支持，宜家好憎示威者。其實老實講，阻一阻你就話憎，佢啲所謂既支持根本毫無意義，我地要爭取既唔係利益主義者既同情，係需要真係做實事既外國勢力支持。

乜撚都滑坡真係唔駛理你

講左麻包袋好耐啦

唔比意見，講乜都係錯。

成日講政府死穴，

今次運動個死穴又知唔知係乜?

有乜方法解決?

今日現晒形。

盡做啦

721 811 818

我唔反對日日去機場， 只希望聽日唔好再阻人上機

如果航空公司自己取消航班就最好， 就算未夠人數最多等人放工黎支援， 希望夜晚多d人， 睇下會唔會取消

但再阻人上機呢個動作， 好希望大家停一停，諗一諗

要既唔係道德高地， 而係長久作戰既民心同輿論

大家都同情個爆眼少女而好憎政府， 政府仲死唔認錯係on9, 我地要繼續努力， 要政府還眼

共勉之

如果咁講阻人上機又冇咩用?

除咗俾位人入， 我諗唔到仲有咩用

十分同意

但係影響到旅客甚至阻止佢地登機，已經係將矛頭直指旅客，因為唔係機管局取消航班，唔係政府下令搞到旅客上唔到機，而係示威者直接唔俾佢哋登機。咁樣一黎旅客投訴無門，二黎佢地會直接將問指向示威者，咁冇意思。

你去機場示威，政府因爲你人數多或其他因素取消航班，咁樣就變左政府處理得差，所有人將問題同怨氣指全去政府，咁就唔同講法。

唔知你講乜， 只係以暴易暴係唔係唯一既方法?

定係仲有其他選擇?

你可以代香港人買翻機票比佢地
無其他方法令政權跪低咪唯有咁做囉

冇用架， 我冇機票係手， 塞機場已經對我冇影響， 我只係唔想大家有位俾人入

同埋， 唔認同阻人上機既人都唔少

最怕唔能夠長期作戰，我地好多義士一日一日咁被補，場運動唔係撐得好耐

唔同架， 旅客check-in咗， 上唔到機， 班飛機都會照起飛

唔同架， 旅客check-in咗， 上唔到機， 班機會照起飛， 唔理個旅客， 航空公司冇經濟損失

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

個問題係， 你阻個旅客上機， 班機會照起飛， 航空公司冇經濟損失

今日冇損失所以呢? 日日做航空公司一樣有損失

點都好，起碼兄弟唔使俾黑警隨便打，唔使驚俾子彈射頭先

廉航係可以唔理你， 你肯定個客唔洗自己俾錢買過張機票?

點解要俾位人入?

點解唔可以智取?

點解……

我買過機票訂過酒店去過旅行，但未試過飛唔到。
你可以當我係無知，但我著眼點係旅客果刻飛唔到嘅感覺，而唔係航空公司有無幫佢善後。

旅客飛唔到，原因都係因為機場癱瘓左。邊個導致機場癱瘓？示威者。無論係check in 後飛唔到，還是飛機停飛，都係因為示威者。

當然你可以話2樣做法令到旅客反感程度唔同，但樓主已經提左呢種民意唔係我地要考慮嘅野。

每種做法都有人同意或反對，唔係持相反意見就係差佬嘅。

Btw, 不分化。

塞機場係100%既事 可以定死線818後塞！

[民意撚退散] 宜家得兩條路揀 癱瘓機場係必須！！

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

我都唔想理你， 但你做緊既野， 唔係香港人既意願

你地紅晒眼， 真係可以勝利?

定係要香港人陪你一齊輸?

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿
捉完鬼係咪就五大訴求到手 做實事啦
唔係想割 依家又無叫你衝 有鬼點解要咁緊張捉佢..

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

去機場我肯， 阻人真係好低能

你咪攪到航空公司自己取消

同阻旅客上機係兩回事

英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻
泰國塞機場最後勝利，你估佢地有無俾遊客屌丫拿？

停飛一兩日就會民意逆轉？未免太妄自菲薄，如果係會 咁勇武今時今日根本唔會有存在嘅空間

［唔講輿論］
阻人就即係主動同和理非割蓆
阻人和理非就唔黎
無和理非個運動就立即玩完

咁都講得出, 究竟邊個割邊個

講清楚啲～
「阻人」係講緊阻人去check-in

姐係又係"唔好話係我殺人, 係我把刀殺人"

務實系要阻人上飛機？你封住做成一定麻煩己經足夠，因為作為一個國際機場方便系好好好重要，做成一定心理威脅，等人覺得香港機場好麻煩己經系最合適既務實，因為你最優化左正面（壓力）及反面（給人文宣口實）既平衡

過猶不及

Day1同今日做嘅野都係搞到遊客架啦，day1機管局主動停飛咪又係搞到遊客？原因咪就係大家出黎先成功達成呢樣？咁今日人少左，自然要用其他方法去達成停飛架啦，又怕遊客唔開心。出黎示威又要懶係攞啲光環咁。咁不如係屋企。

大家都係同一個方向：「鏈」實政府春袋丫嘛，難道要錫住咁希望佢自己停？五大訴求啊哥，兩個幾月政府都唔理，做勇武又屌，又散水又中伏，到頭來都係怕出事。

試問呢場抗爭何時方能成功？

唔係感受唔同， 係航空公司經濟損失? 定係旅客經濟損失? 兩回事來

推
大家底線究竟係邊
有幾多嘢係唔可以做

極端叫務實？

你咁樣講太撚on9
自我審查左自己先，咁乜撚都唔使做啦

我覺得係呢個位分歧好大,就唔好做

少人其實代表唔多人想做呢樣

今日阻人上機俾人感覺真係好差， 自己睇返片， 希望聽日唔好再係咁

去睇直播啦！我無睇了

你可以封住登機臺唔比開就算有地勤都可以叫巨走（無傷害）因為巨代表公司，算系死物，但對遊客就系民眾，打仗傷害民眾不算合理。底線系對死物。

務實系警察出左甘多錯時砌巨，唔係幚對手制做話題

就係要最大化運動成效
先要搞好公關

就係因為唔夠人塞先要阻
明明琴日塞到cancel個個拍手叫好, 今日唔見曬人, 係咪一隻眼只能換一日既民意

唔關事， 因為兩日做既野好唔同

今日……你自己睇返片……

尋日做既野都唔同……

點可以拉黎一齊講……

今日俾人感覺真係好前好差……

好黑人憎……

犯衆憎……

大衆個“衆”……

諗起都想嘔……

真心希望聽日唔好……